{"success":1,"total":104,"result":[{"ID":"1269","typeID":"18","question":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u7f51\u7edc\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u7f51\u7edc\u547d\u4ee4\u63cf\u8ff0\u4e0d\u9700\u8981\u7f13\u5b58\u7684\u6587\u4ef6,\u4f8b\u5982\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u4e2d,\u6211\u4eec\u8bf4\u201dhome.aspx\u201d\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u5e94\u8be5\u88ab\u7f13\u5b58\u6216\u8005\u79bb\u7ebf \u8bbf\u95ee\u3002\r\n1 NETWORK:\r\n2 home.aspx"},{"ID":"1268","typeID":"18","question":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u56de\u9000\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u56de\u9000\u5e2e\u52a9\u4f60\u6307\u5b9a\u5728\u670d\u52a1\u5668\u4e0d\u53ef\u8bbf\u95ee\u7684\u65f6\u5019,\u5c06\u4f1a\u663e\u793a\u67d0\u6587\u4ef6\u3002\u4f8b\u5982\u5728\u4e0b\u9762\u7684manifest\u6587\u4ef6 \u4e2d,\u6211\u4eec\u8bf4\u5982\u679c\u8c01\u6572\u51fb\u4e86\u201d\/home\u201d\u540c\u65f6\u670d\u52a1\u5668\u4e0d\u53ef\u5230\u8fbe\u7684\u65f6\u5019,\u201dhomeoffline.html\u201d\u6587\u4ef6\u5e94\u9001\u8fbe\r\n1 FALLBACK:\r\n2 \/home\/ \/homeoffline.html"},{"ID":"1267","typeID":"18","question":"WebSql\u662fHTML5\u7684\u4e00\u4e2a\u89c4\u8303\u5417?","answer":"\u4e0d\u662f,\u8bb8\u591a\u4eba\u628a\u5b83\u6807\u8bb0\u4e3aHTML5,\u4f46\u662f\u4ed6\u4e0d\u662fHTML5\u7684\u89c4\u8303\u7684\u4e00\u90e8\u5206,\u8fd9\u4e2a\u89c4\u8303\u662f\u57fa\u4e8eSQLite\u7684"},{"ID":"1266","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fWebSQL?","answer":"WebSQL\u662f\u4e00\u4e2a\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u7ed3\u6784\u5173\u7cfb\u6570\u636e\u5e93,\u8fd9\u662f\u6d4f\u89c8\u5668\u5185\u7684\u672c\u5730RDBMS(\u5173\u7cfb\u578b\u6570\u636e\u5e93\u7cfb\u7edf),\u4f60 \u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528SQL\u67e5\u8be2"},{"ID":"1265","typeID":"18","question":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u548c\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8\u4e4b\u95f4\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6570\u636e\u6301\u7eed\u6c38\u4e45,\u4f46\u662f\u4f1a\u8bdd\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u6253\u5f00\u65f6\u6709\u6548\u77e5\u9053\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u65f6\u4f1a\u8bdd\u53d8\u91cf\u91cd\u7f6e"},{"ID":"1264","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662f\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8?\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8?","answer":"\u4f1a\u8bdd\u5b58\u50a8\u548c\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u7c7b\u4f3c,\u4f46\u662f\u6570\u636e\u5728\u4f1a\u8bdd\u4e2d\u6709\u6548,\u7b80\u800c\u8a00\u4e4b\u6570\u636e\u5728\u4f60\u5173\u95ed\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u88ab\u5220\u9664\u4e86\u3002 \u4e3a\u4e86\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u4f1a\u8bdd\u5b58\u50a8\u4f60\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u201csessionStorage.variablename.\u201d\u5728\u4ee5\u4e0b\u7684\u4ee3\u7801\u6211\u4eec\u521b\u5efa\u4e86\u4e00\u4e2a\u540d \u4e3a\u201dclickcount\u201d\u7684\u53d8\u91cf; \u5982\u679c\u4f60\u5237\u65b0\u6d4f\u89c8\u5668\u5219\u6570\u76ee\u589e\u52a0,\u4f46\u662f\u5982\u679c\u4f60\u5173\u95ed\u6d4f\u89c8\u5668,\u201cclickcount\u201d\u53d8\u91cf\u53c8\u4f1a\u4ece0\u5f00\u59cb\u3002\r\n if(sessionStorage.clickcount)\r\n{\r\n sessionStorage.clickcount=Number(sessionStorage.clickcount)+1; 4}\r\n else\r\n{\r\n sessionStorage.clickcount = 0;\r\n}\r\n"},{"ID":"1263","typeID":"18","question":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u7684\u751f\u547d\u5468\u671f\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6ca1\u6709\u751f\u547d\u5468\u671f,\u5b83\u5c06\u4fdd\u7559\u77e5\u9053\u7528\u6237\u4ece\u6d4f\u89c8\u5668\u6e05\u9664\u6216\u8005\u4f7f\u7528Javascript\u4ee3\u7801\u79fb\u9664\u3002"},{"ID":"1262","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u7684\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6982\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u5f88\u591a\u65f6\u5019\u6211\u4eec\u4f1a\u5b58\u50a8\u7528\u6237\u672c\u5730\u4fe1\u606f\u5230\u7535\u8111\u4e0a,\u4f8b\u5982:\u6bd4\u65b9\u8bf4\u7528\u6237\u6709\u4e00\u4e2a\u586b\u5145\u4e86\u4e00\u534a\u7684\u957f\u8868\u683c,\u7136\u540e\u7a81\u7136\u7f51 \u7edc\u8fde\u63a5\u65ad\u5f00\u4e86,\u8fd9\u6837\u7528\u6237\u5e0c\u671b\u4f60\u80fd\u5b58\u50a8\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u5230\u672c\u5730,\u5f53\u7f51\u7edc\u6062\u590d\u7684\u65f6\u5019,\u4ed6\u60f3\u83b7\u53d6\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u7136\u540e\u53d1\u9001 \u5230\u670d\u52a1\u5668\u8fdb\u884c\u5b58\u50a8\r\n\u73b0\u4ee3\u6d4f\u89c8\u5668\u62e5\u6709\u7684\u5b58\u50a8\u88ab\u53eb\u505a\u201cLocal Storage\u201d,\u4f60\u53ef\u4ee5\u5b58\u50a8\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f"},{"ID":"1261","typeID":"18","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u9700\u8981HTML5\u7684\u670d\u52a1\u53d1\u9001\u4e8b\u4ef6?","answer":"\u7f51\u7edc\u4e16\u754c\u7684\u666e\u904d\u9700\u6c42\u662f\u4ece\u670d\u52a1\u5668\u66f4\u65b0\u3002\u4ee5\u4e00\u4e2a\u80a1\u7968\u5e94\u7528\u4e3a\u4f8b,\u6d4f\u89c8\u5668\u5fc5\u987b\u5b9a\u671f\u4ece\u670d\u52a1\u5668\u66f4\u65b0\u6700\u65b0\u7684\u80a1\u7968\u503c\u3002\r\n\u73b0\u5728\u5b9e\u73b0\u8fd9\u7c7b\u9700\u6c42\u5f00\u53d1\u8005\u901a\u5e38\u5199\u4e00\u4e9bPULL\u7684\u4ee3\u7801,\u5230\u670d\u52a1\u5668\u540c\u65f6\u6293\u53d6\u67d0\u4e9b\u533a\u95f4\u6570\u636e\u3002\u73b0\u5728PULL\u7684\u89e3\u51b3\u65b9\u6848 \u662f\u5f88\u597d\u7684,\u4f46\u662f\u8fd9\u4f7f\u5f97\u7f51\u7edc\u5065\u8c08\u6709\u5f88\u591a\u7684\u8c03\u7528,\u540c\u65f6\u589e\u52a0\u4e86\u670d\u52a1\u5668\u7684\u8d1f\u62c5\u3002\r\n\u56e0\u6b64\u76f8\u6bd4\u4e8ePULL,\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u91c7\u7528\u67d0\u79cdPUSH\u7684\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u90a3\u4f1a\u662f\u5f88\u68d2\u7684\u3002\u7b80\u800c\u8a00\u4e4b,\u5f53\u670d\u52a1\u5668\u66f4\u65b0\u7684\u65f6 \u5019,\u5c06\u4f1a\u53d1\u9001\u66f4\u65b0\u5230\u6d4f\u89c8\u5668\u5ba2\u6237\u7aef,\u90a3\u53ef\u4ee5\u88ab\u63a5\u53d7\u901a\u8fc7\u4f7f\u7528\u201dSERVER SENT EVENT\u201d\u56e0\u6b64\u9996\u8981\u7684\u662f\u6d4f\u89c8\u5668\u9700\u8981\u8fde\u63a5\u5c06\u4f1a\u53d1\u9001\u66f4\u65b0\u7684\u670d\u52a1\u5668\u8d44\u6e90,\u6bd4\u65b9\u8bf4\u6211\u4eec\u6709\u4e00\u4e2a\u201dstock.aspx\u201d\u9875\u9762\u4f1a\u53d1\u9001\u80a1 \u7968\u66f4\u65b0,\u56e0\u6b64\u8fde\u63a5\u8be5\u9875\u9762,\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u9644\u52a0\u65f6\u95f4\u6765\u6e90\u5bf9\u8c61,\u5982\u4e0b\u6240\u793a:\r\n1 var source = new EventSource(\"stock.aspx\");\r\n\u5f53\u6211\u4eec\u5c06\u8981\u63a5\u53d7\u670d\u52a1\u5668\u53d1\u9001\u7684\u66f4\u65b0\u4fe1\u606f\u65f6,\u6211\u4eec\u9700\u8981\u9644\u52a0\u529f\u80fd\u3002\u6211\u4eec\u9700\u8981\u9644\u52a0\u529f\u80fd\u5230\u201donmessage\u201d\u4e8b\u4ef6 \u5c31\u50cf\u4ee5\u4e0b\u663e\u793a\u7684\u90a3\u6837\u3002\r\nsource.onmessage = function (event) {\r\n  document.getElementById(\"result\").innerHTML += event.data + \"\";\r\n \u73b0\u5728\u6765\u81ea\u670d\u52a1\u7aef,\u6211\u4eec\u9700\u8981\u53bb\u53d1\u9001\u4e8b\u4ef6,\u4e0b\u9762\u662f\u4e00\u4e9b\u7528\u547d\u4ee4\u9700\u8981\u4ece\u670d\u52a1\u7aef\u53d1\u9001\u7684\u91cd\u8981\u4e8b\u4ef6\u5217\u8868\r\n \r\n Event Command\r\n      \u53d1\u9001\u6570\u636e\u5230\u5ba2\u6237\u7aef data : hello\r\n      \u544a\u8bc9\u5ba2\u6237\u7aef10s\u5185\u91cd\u8bd5 retry : 10000\r\n      \u63d0\u51fa\u5177\u4f53\u4e8b\u4ef6\u4e0e\u6570\u636e event : successdata : You are logged in.\r\n  \u56e0\u6b64,\u4e3e\u4f8b\u8bf4\u660e,\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u4e0b\u9762\u7684ASP.NET\u4ee3\u7801\u4e00\u6837\u53d1\u9001\u6570\u636e,\u8bf7\u6807\u8bb0\u5185\u5bb9\u7c7b\u578b\u8bbe\u7f6e\u7ed9\u6587\u672c\/\u4e8b\u4ef6\r\n Response.ContentType=\"text\/event\u2010stream\";\r\n Response.Expires=\u20101;\r\n Response.Write(\"data: \" + DateTime.Now.ToString());\r\n Response.Flush();\r\n\u4ee5\u4e0b\u662f\u8bbe\u7f6e10s\u540e\u91cd\u8bd5\u7684\u547d\u4ee4\r\n Response.Write(\"retry: 10000\"); \u5982\u679c\u4f60\u60f3\u9644\u52a0\u4e8b\u4ef6,\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u201caddEventListener\u201d\u4e8b\u4ef6,\u5982\u4e0b\u4ee3\u7801\u6240\u793a:\r\n\r\n\u6765\u81ea\u670d\u52a1\u5668\u7aef\u7684\u4ee5\u4e0b\u4fe1\u606f\u5c06\u4f1a\u89e6\u53d1Javascript\u7684\u201dmessage\u201d\u65b9\u6cd5\r\nevent: message\r\ndata : hello"},{"ID":"1260","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u4e2d\u6b62Web Worker?","answer":"w.terminate();"},{"ID":"1259","typeID":"18","question":"\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u5728JavaScript\u4e2d\u521b\u5efa\u4e00\u4e2aworker\u7ebf\u7a0b?","answer":"\u521b\u5efa\u4e00\u4e2aworker\u7ebf\u7a0b,\u6211\u4eec\u9700\u8981\u901a\u8fc7Javascript\u6587\u4ef6\u540d\u521b\u5efaworker\u5bf9\u8c61\r\n1 var worker = new Worker(\"MyHeavyProcess.js\"); \u6211\u4eec\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u201cPostMessage\u201d\u53d1\u9001\u4fe1\u606f\u7ed9worker\u5bf9\u8c61,\u4e0b\u9762\u662f\u76f8\u540c\u7684\u4ee3\u7801\u3002\r\n1 worker.postMessage(); \u5f53worker\u7ebf\u7a0b\u53d1\u9001\u6570\u636e\u7684\u65f6\u5019,\u6211\u4eec\u5728\u8c03\u7528\u7ed3\u675f\u7684\u65f6\u5019,\u901a\u8fc7\u201donMessage\u201d\u4e8b\u4ef6\u83b7\u53d6\r\n worker.onmessage = function (e)\r\n{\r\n document.getElementById(\"txt1\").value = e.data; 4 };\r\n         \r\n\u8fd9\u4e2a\u7e41\u91cd\u7684\u5faa\u73af\u5728\u201cMyHeavyProcess.js\u201d\u7684Javascript\u6587\u4ef6\u4e2d,\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801,\u5f53Javascript\u6587\u4ef6\u60f3\u53d1\u9001\u4fe1 \u606f,\u4ed6\u4f7f\u7528\u201dpostmessage\u201d,\u540c\u65f6\u4efb\u4f55\u6765\u81ea\u53d1\u9001\u8005\u7684\u4fe1\u606f\u90fd\u5728\u201conmessage\u201d\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u63a5\u6536\u5230\u3002\r\n varx=0\r\n self.onmessage = function (e) {\r\n for (i = 0; i < 1000000000; i++) 4{\r\n x = i + x;\r\n}\r\n self.postMessage(x);\r\n };\r\n"},{"ID":"1258","typeID":"18","question":"Web Worker\u7ebf\u7a0b\u7684\u9650\u5236\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"Web worker\u7ebf\u7a0b\u4e0d\u80fd\u4fee\u6539HTML\u5143\u7d20,\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u548cWindow.Location\u4e00\u7c7b\u7684\u7a97\u53e3\u5c5e\u6027\u3002\u4f60\u53ef\u4ee5\u81ea\u7531\u4f7f\u7528 Javascript\u6570\u636e\u7c7b\u578b,XMLHttpRequest\u8c03\u7528\u7b49\u3002\r\n"},{"ID":"1257","typeID":"18","question":"CSS(cascading style sheets\u7ea7\u8054\u6837\u5f0f\u8868)\u4e2d\u7684\u9009\u62e9\u5668\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"\u9009\u62e9\u5668\u5728\u4f60\u60f3\u5e94\u7528\u4e00\u4e2a\u6837\u5f0f\u7684\u65f6\u5019,\u5e2e\u52a9\u4f60\u53bb\u9009\u62e9\u5143\u7d20\u3002\u4e3e\u4f8b,\u4e0b\u9762\u662f\u7b80\u5355\u7684\u88ab\u547d\u540d\u4e3a\u201dinstro\u201d\u7684\u6837\u5f0f, \u4ed6\u9002\u7528\u4e8eHTML\u5143\u7d20\u663e\u793a\u7ea2\u8272\u80cc\u666f\r\n <style>\r\n .intro{\r\n background\u2010color:red; 4}\r\n <\/style>\r\n\u5e94\u7528\u4e0a\u9762\u7684\u201dintro\u201d\u6837\u5f0f\u7ed9div,\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201dclass\u201d\u9009\u62e9\u5668,\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\r\n <div class=\"intro\">\r\n <p>My name is Shivprasad koirala.<\/p>\r\n <p>I write interview questions.<\/p>\r\n <\/div>"},{"ID":"1256","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fSVG(Scalable Vector Graphics\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62)?","answer":"SVG(Scalable Vector Graphics\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62)\u8868\u793a\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62\u3002\u4ed6\u662f\u57fa\u4e8e\u6587\u672c\u7684\u56fe\u5f62\u8bed\u8a00,\u4f7f\u7528 \u6587\u672c,\u7ebf\u6761,\u70b9\u7b49\u6765\u8fdb\u884c\u56fe\u50cf\u7ed8\u5236,\u8fd9\u4f7f\u5f97\u4ed6\u8f7b\u4fbf,\u663e\u793a\u66f4\u52a0\u8fc5\u901f\u3002"},{"ID":"1255","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u4ec0\u4e48\u662f\u4e0d\u540c\u7684\u65b0\u7684\u8868\u5355\u5143\u7d20\u7c7b\u578b?","answer":"\u670910\u4e2a\u91cd\u8981\u7684\u65b0\u7684\u8868\u5355\u5143\u7d20\u5728HTML5\u4e2d\u88ab\u4ecb\u7ecd \r\n1. Color\r\n2. Date\r\n3. Datetime-local 4. Email\r\n5. Time\r\n6. Url\r\n7. Range\r\n8. Telephone\r\n9. Number\r\n10. Search\r\n"},{"ID":"1254","typeID":"18","question":"HTML5\u7684\u9875\u9762\u7ed3\u6784\u540cHTML4\u6216\u8005\u66f4\u524d\u7684HTML\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?","answer":"\u4e00\u4e2a\u5178\u578b\u7684WEB\u9875\u9762\u5305\u542b\u5934\u90e8,\u811a\u90e8,\u5bfc\u822a,\u4e2d\u5fc3\u533a\u57df,\u4fa7\u8fb9\u680f\u3002\u73b0\u5728\u5982\u679c\u6211\u4eec\u60f3\u5728\u5728HTML4\u7684HTML\u533a \u57df\u4e2d\u5448\u73b0\u8fd9\u4e9b\u5185\u5bb9,\u6211\u4eec\u53ef\u80fd\u8981\u4f7f\u7528DIV\u6807\u7b7e\u3002\r\n\u4f46\u662f\u5728HTML5\u4e2d\u901a\u8fc7\u4e3a\u8fd9\u4e9b\u533a\u57df\u521b\u5efa\u5143\u7d20\u540d\u79f0\u4f7f\u4ed6\u4eec\u66f4\u52a0\u6e05\u6670,\u4e5f\u4f7f\u5f97\u4f60\u7684HTML\u66f4\u52a0\u53ef\u8bfb\r\n\r\n<header>:\u4ee3\u8868HTML\u7684\u5934\u90e8\u6570\u636e\r\n<footer>:\u9875\u9762\u7684\u811a\u90e8\u533a\u57df\r\n<nav>:\u9875\u9762\u5bfc\u822a\u5143\u7d20\r\n<article>:\u81ea\u5305\u542b\u7684\u5185\u5bb9 <section>:\u4f7f\u7528\u5185\u90e8article\u53bb\u5b9a\u4e49\u533a\u57df\u6216\u8005\u628a\u5206\u7ec4\u5185\u5bb9\u653e\u5230\u533a\u57df\u91cc <aside>:\u4ee3\u8868\u9875\u9762\u7684\u4fa7\u8fb9\u680f\u5185\u5bb9"},{"ID":"1253","typeID":"18","question":"\u5982\u679c\u4e0d\u653e\u5165<! DOCTYPE html> ,HTML5\u8fd8\u4f1a\u5de5\u4f5c\u4e48?","answer":"\u4e0d\u4f1a,\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u4e0d\u80fd\u8bc6\u522b\u4ed6\u662fHTML\u6587\u6863,\u540c\u65f6HTML5\u7684\u6807\u7b7e\u5c06\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c"},{"ID":"1252","typeID":"18","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48HTML5\u91cc\u9762\u6211\u4eec\u4e0d\u9700\u8981DTD(Document Type Definition\u6587\u6863\u7c7b\u578b\u5b9a\u4e49)?","answer":"HTML5\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528SGML\u6216\u8005XHTML,\u4ed6\u662f\u4e00\u4e2a\u5168\u65b0\u7684\u4e1c\u897f,\u56e0\u6b64\u4f60\u4e0d\u9700\u8981\u53c2\u8003DTD,\u5bf9\u4e8eHTML5,\u4f60\u4ec5 \u9700\u653e\u7f6e\u4e0b\u9762\u7684\u6587\u6863\u7c7b\u578b\u4ee3\u7801\u544a\u8bc9\u6d4f\u89c8\u5668\u8bc6\u522b\u8fd9\u662fHTML5\u6587\u6863"},{"ID":"1251","typeID":"18","question":"SGML(\u6807\u51c6\u901a\u7528\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00)\u548cHTML(\u8d85\u6587\u672c\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00),XML(\u53ef\u6269\u5c55\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00)\u548cHTML\u7684\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0 \u4e48\u5173\u7cfb?","answer":"SGML(\u6807\u51c6\u901a\u7528\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00)\u662f\u4e00\u4e2a\u6807\u51c6,\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u600e\u4e48\u53bb\u6307\u5b9a\u6587\u6863\u6807\u8bb0\u3002\u4ed6\u662f\u53ea\u63cf\u8ff0\u6587\u6863\u6807\u8bb0\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u4e48 \u6837\u7684\u5143\u8bed\u8a00,HTML\u662f\u88ab\u7528SGML\u63cf\u8ff0\u7684\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\u3002\r\n\u56e0\u6b64\u5229\u7528SGML\u521b\u5efa\u4e86HTML\u53c2\u7167\u548c\u5fc5\u987b\u5171\u540c\u9075\u5b88\u7684DTD,\u4f60\u4f1a\u7ecf\u5e38\u5728HTML\u9875\u9762\u7684\u5934\u90e8\u53d1 \u73b0\u201cDOCTYPE\u201d\u5c5e\u6027,\u7528\u6765\u5b9a\u4e49\u7528\u4e8e\u89e3\u6790\u76ee\u6807DTD\r\n1 <!DOCTYPE html PUBLIC \"\u2010\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01\/\/EN\" \"http:\/\/www.w3.org\/TR\/html4\/strict.dtd\"> \u73b0\u5728\u89e3\u6790SGML\u662f\u4e00\u4ef6\u75db\u82e6\u7684\u4e8b\u60c5,\u6240\u4ee5\u521b\u5efa\u4e86XML\u4f7f\u4e8b\u60c5\u66f4\u597d\u3002XML\u4f7f\u7528\u4e86SGML,\u4f8b\u5982:\u5728SGML\u4e2d\u4f60\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u8d77\u59cb\u548c\u7ed3\u675f\u6807\u7b7e,\u4f46\u662f\u5728XML\u4f60\u53ef\u4ee5\u6709\u81ea\u52a8\u5173\u95ed\u7684\u7ed3\u675f\u6807\u7b7e\u3002 XHTML\u521b\u5efa\u4e8eXML,\u4ed6\u88ab\u4f7f\u7528\u5728HTML4.0\u4e2d\u3002\u4f60\u53ef\u4ee5\u53c2\u8003\u4e0b\u9762\u4ee3\u7801\u7247\u6bb5\u4e2d\u5c55\u793a\u7684XML DTD\r\n                                                          \r\nTD\/xhtm\r\n\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"\u2010\/\/W3C\/\/DTD XHTML 1.0 Transitional\/\/EN\" \"http:\r\n\/\/www.w3.org\/TR\/xhtml1\/D\r\n \r\n \u603b\u4e4b,SGML\u662f\u6240\u6709\u7c7b\u578b\u7684\u7236\u7c7b,\u8f83\u65e7\u7684HTML\u5229\u7528SGML,HTML4.0\u4f7f\u7528\u6d3e\u751f\u81eaXML\u7684XHTML"},{"ID":"1082","typeID":"18","question":"\u9664\u4e86 audio \u548c video\uff0cHTML5 \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u5a92\u4f53\u6807\u7b7e\uff1f","answer":"HTML5 \u5bf9\u4e8e\u591a\u5a92\u4f53\u63d0\u4f9b\u4e86\u5f3a\u6709\u529b\u7684\u652f\u6301\uff0c\u9664\u4e86 audio \u548c video \u6807\u7b7e\u5916\uff0c\u8fd8\u652f\u6301\u4ee5\u4e0b\u6807\u7b7e\uff1a\r\n\r\n<embed> \u6807\u7b7e\u5b9a\u4e49\u5d4c\u5165\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u6bd4\u5982\u63d2\u4ef6\u3002\r\n\r\n<embed type=\u201dvideo\/quicktime\u201d src=\u201dFishing.mov\u201d>\r\n<source> \u5bf9\u4e8e\u5b9a\u4e49\u591a\u4e2a\u6570\u636e\u6e90\u5f88\u6709\u7528\u3002\r\n\r\n<video width=\u201d450\u2033 height=\u201d340\u2033 controls>\r\n     <source src=\u201djamshed.mp4\u2033 type=\u201dvideo\/mp4\u2033>\r\n     <source src=\u201djamshed.ogg\u201d type=\u201dvideo\/ogg\u201d>\r\n<\/video>\r\n<track> \u6807\u7b7e\u4e3a\u8bf8\u5982 video \u5143\u7d20\u4e4b\u7c7b\u7684\u5a92\u4ecb\u89c4\u5b9a\u5916\u90e8\u6587\u672c\u8f68\u9053\u3002 \u7528\u4e8e\u89c4\u5b9a\u5b57\u5e55\u6587\u4ef6\u6216\u5176\u4ed6\u5305\u542b\u6587\u672c\u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u5f53\u5a92\u4ecb\u64ad\u653e\u65f6\uff0c\u8fd9\u4e9b\u6587\u4ef6\u662f\u53ef\u89c1\u7684\u3002\r\n\r\n<video width=\u201d450\u2033 height=\u201d340\u2033 controls>\r\n     <source src=\u201djamshed.mp4\u2033 type=\u201dvideo\/mp4\u2033>\r\n     <source src=\u201djamshed.ogg\u201d type=\u201dvideo\/ogg\u201d>\r\n     <track kind=\u201dsubtitles\u201d label=\u201dEnglish\u201d src=\u201djamshed_en.vtt\u201d srclang=\u201den\u201d default><\/track>\r\n      <track kind=\u201dsubtitles\u201d label=\u201dArabic\u201d src=\u201djamshed_ar.vtt\u201d srclang=\u201dar\u201d><\/track>\r\n<\/video>\r\n"},{"ID":"1081","typeID":"18","question":"\u65b0\u7684 HTML5 \u6587\u6863\u7c7b\u578b\u548c\u5b57\u7b26\u96c6\u662f\uff1f","answer":"HTML5 \u6587\u6863\u7c7b\u578b\u5f88\u7b80\u5355\uff1a\r\n\r\n<!doctype html>\r\nHTML5 \u4f7f\u7528 UTF-8 \u7f16\u7801\u793a\u4f8b\uff1a\r\n\r\n<meta charset=\u201dUTF-8\u2033>\r\n"},{"ID":"1080","typeID":"18","question":"WEB\u5e94\u7528\u4ece\u670d\u52a1\u5668\u4e3b\u52a8\u63a8\u9001Data\u5230\u5ba2\u6237\u7aef\u6709\u90a3\u4e9b\u65b9\u5f0f\uff1f","answer":"html5 websoket     \r\n WebSocket\u901a\u8fc7Flash  \r\n   XHR\u957f\u65f6\u95f4\u8fde\u63a5     \r\n XHR Multipart Streaming  \r\n   \u4e0d\u53ef\u89c1\u7684Iframe     \r\n <script>\u6807\u7b7e\u7684\u957f\u65f6\u95f4\u8fde\u63a5(\u53ef\u8de8\u57df)"},{"ID":"1079","typeID":"18","question":"eval\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f","answer":"\u5b83\u7684\u529f\u80fd\u662f\u628a\u5bf9\u5e94\u7684\u5b57\u7b26\u4e32\u89e3\u6790\u6210JS\u4ee3\u7801\u5e76\u8fd0\u884c\uff1b  \u907f\u514d\u4f7f\u7528eval\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\uff0c\u975e\u5e38\u8017\u6027\u80fd\uff082\u6b21\uff0c\u4e00\u6b21\u89e3\u6790\u6210js\u8bed\u53e5\uff0c\u4e00\u6b21\u6267\u884c\uff09\u3002"},{"ID":"1078","typeID":"18","question":"\u8bf4\u8bf4\u6700\u8fd1\u6700\u6d41\u884c\u7684\u4e00\u4e9b\u4e1c\u897f\u5427\uff1f\u5e38\u53bb\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f","answer":" Node.js\u3001Mongodb\u3001npm\u3001MVVM\u3001MEAN\u3001three.js"},{"ID":"1077","typeID":"18","question":"\u4e00\u4e2a\u9875\u9762\u4ece\u8f93\u5165 URL \u5230\u9875\u9762\u52a0\u8f7d\u663e\u793a\u5b8c\u6210\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u90fd\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\uff08\u6d41\u7a0b\u8bf4\u7684 \u8d8a\u8be6\u7ec6\u8d8a\u597d\uff09","answer":"\u67e5\u627e\u6d4f\u89c8\u5668\u7f13\u5b58 \r\n      DNS\u89e3\u6790\u3001\u67e5\u627e\u8be5\u57df\u540d\u5bf9\u5e94\u7684IP\u5730\u5740\u3001\u91cd\u5b9a\u5411\uff08301\uff09\u3001\u53d1\u51fa\u7b2c\u4e8c\u4e2aGET\u8bf7\u6c42\r\n     \u8fdb\u884cHTTP\u534f\u8bae\u4f1a\u8bdd\r\n     \u5ba2\u6237\u7aef\u53d1\u9001\u62a5\u5934(\u8bf7\u6c42\u62a5\u5934\r\n)     \u670d\u52a1\u5668\u56de\u9988\u62a5\u5934(\u54cd\u5e94\u62a5\u5934\r\n)     html\u6587\u6863\u5f00\u59cb\u4e0b\u8f7d\r\n      \u6587\u6863\u6811\u5efa\u7acb\uff0c\u6839\u636e\u6807\u8bb0\u8bf7\u6c42\u6240\u9700\u6307\u5b9aMIME\u7c7b\u578b\u7684\u6587\u4ef6\r\n     \u6587\u4ef6\u663e\u793a\r\n     \r\n[     \u6d4f\u89c8\u5668\u8fd9\u8fb9\u505a\u7684\u5de5\u4f5c\u5927\u81f4\u5206\u4e3a\u4ee5\u4e0b\u51e0\u6b65\uff1a\r\n      \u52a0\u8f7d\uff1a\u6839\u636e\u8bf7\u6c42\u7684URL\u8fdb\u884c\u57df\u540d\u89e3\u6790\uff0c\u5411\u670d\u52a1\u5668\u53d1\u8d77\u8bf7\u6c42\uff0c\u63a5\u6536\u6587\u4ef6\uff08HTML\u3001JS\u3001CSS\u3001\u56fe\u8c61\u7b49\uff09\u3002\r\n      \u89e3\u6790\uff1a\u5bf9\u52a0\u8f7d\u5230\u7684\u8d44\u6e90\uff08HTML\u3001JS\u3001CSS\u7b49\uff09\u8fdb\u884c\u8bed\u6cd5\u89e3\u6790\uff0c\u5efa\u8bae\u76f8\u5e94\u7684\u5185\u90e8\u6570\u636e\u7ed3\u6784\uff08\u6bd4\u5982HTML\u7684DOM\r\n\u6811\uff0cJS\u7684\uff08\u5bf9\u8c61\uff09\u5c5e\u6027\u8868\uff0cCSS\u7684\u6837\u5f0f\u89c4\u5219\u7b49\u7b49\uff09\r\n     \r\n}"},{"ID":"1076","typeID":"18","question":"http\u72b6\u6001\u7801\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f\u5206\u522b\u4ee3\u8868\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f","answer":"100-199 \u7528\u4e8e\u6307\u5b9a\u5ba2\u6237\u7aef\u5e94\u76f8\u5e94\u7684\u67d0\u4e9b\u52a8\u4f5c\u3002 \r\n 200-299 \u7528\u4e8e\u8868\u793a\u8bf7\u6c42\u6210\u529f\u3002 \r\n  300-399 \u7528\u4e8e\u5df2\u7ecf\u79fb\u52a8\u7684\u6587\u4ef6\u5e76\u4e14\u5e38\u88ab\u5305\u542b\u5728\u5b9a\u4f4d\u5934\u4fe1\u606f\u4e2d\u6307\u5b9a\u65b0\u7684\u5730\u5740\u4fe1\u606f\u3002 \r\n 400-499 \u7528\u4e8e\u6307\u51fa\u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u9519\u8bef\u3002\r\n  400   \u8bed\u4e49\u6709\u8bef\uff0c\u5f53\u524d\u8bf7\u6c42\u65e0\u6cd5\u88ab\u670d\u52a1\u5668\u7406\u89e3\u3002\r\n 401   \u5f53\u524d\u8bf7\u6c42\u9700\u8981\u7528\u6237\u9a8c\u8bc1 \r\n  403  \u670d\u52a1\u5668\u5df2\u7ecf\u7406\u89e3\u8bf7\u6c42\uff0c\u4f46\u662f\u62d2\u7edd\u6267\u884c\u5b83\r\n500-599 \u7528\u4e8e\u652f\u6301\u670d\u52a1\u5668\u9519\u8bef\u3002 \r\n 503 \u2013 \u670d\u52a1\u4e0d\u53ef\u7528"},{"ID":"1075","typeID":"18","question":"\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u80fd\u4f18\u5316\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f","answer":"    \uff081\uff09 \u51cf\u5c11http\u8bf7\u6c42\u6b21\u6570\uff1aCSS Sprites, JS\u3001CSS\u6e90\u7801\u538b\u7f29\u3001\u56fe\u7247\u5927\u5c0f\u63a7\u5236\u5408\u9002\uff1b\u7f51\u9875Gzip\uff0cCDN\u6258\u7ba1\uff0cdata\u7f13\u5b58 \uff0c\u56fe\u7247\u670d\u52a1\u5668\u3002\r\n    \uff082\uff09 \u524d\u7aef\u6a21\u677f JS+\u6570\u636e\uff0c\u51cf\u5c11\u7531\u4e8eHTML\u6807\u7b7e\u5bfc\u81f4\u7684\u5e26\u5bbd\u6d6a\u8d39\uff0c\u524d\u7aef\u7528\u53d8\u91cf\u4fdd\u5b58AJAX\r\n\u8bf7\u6c42\u7ed3\u679c\uff0c\u6bcf\u6b21\u64cd\u4f5c\u672c\u5730\u53d8\u91cf\uff0c\u4e0d\u7528\u8bf7\u6c42\uff0c\u51cf\u5c11\u8bf7\u6c42\u6b21\u6570\r\n    \uff083\uff09 \u7528innerHTML\u4ee3\u66ffDOM\u64cd\u4f5c\uff0c\u51cf\u5c11DOM\u64cd\u4f5c\u6b21\u6570\uff0c\u4f18\u5316javascript\u6027\u80fd\u3002\r\n   \uff084\uff09 \u5f53\u9700\u8981\u8bbe\u7f6e\u7684\u6837\u5f0f\u5f88\u591a\u65f6\u8bbe\u7f6eclassName\u800c\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u64cd\u4f5cstyle\u3002\r\n   \uff085\uff09 \u5c11\u7528\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u3001\u7f13\u5b58DOM\u8282\u70b9\u67e5\u627e\u7684\u7ed3\u679c\u3002\u51cf\u5c11IO\u8bfb\u53d6\u64cd\u4f5c\u3002\r\n    \uff086\uff09 \u907f\u514d\u4f7f\u7528CSS Expression\uff08css\u8868\u8fbe\u5f0f)\u53c8\u79f0Dynamic properties(\u52a8\u6001\u5c5e\u6027)\u3002\r\n   \uff087\uff09 \u56fe\u7247\u9884\u52a0\u8f7d\uff0c\u5c06\u6837\u5f0f\u8868\u653e\u5728\u9876\u90e8\uff0c\u5c06\u811a\u672c\u653e\u5728\u5e95\u90e8  \u52a0\u4e0a\u65f6\u95f4\u6233\u3002\r\n    \uff088\uff09 \u907f\u514d\u5728\u9875\u9762\u7684\u4e3b\u4f53\u5e03\u5c40\u4e2d\u4f7f\u7528table\uff0ctable\u8981\u7b49\u5176\u4e2d\u7684\u5185\u5bb9\u5b8c\u5168\u4e0b\u8f7d\u4e4b\u540e\u624d\u4f1a\u663e\u793a\u51fa\u6765\uff0c\u663e\u793a\u6bd4div+css\u5e03\u5c40\u6162\u3002\r\n"},{"ID":"1074","typeID":"18","question":"webSocket\u5982\u4f55\u517c\u5bb9\u4f4e\u6d4f\u89c8\u5668\uff1f(\u963f\u91cc)","answer":"Adobe Flash Socket \u3001 ActiveX HTMLFile (IE) \u3001 \u57fa\u4e8e multipart \u7f16\u7801\u53d1\u9001 XHR \u3001 \u57fa\u4e8e\u957f\u8f6e\u8be2\u7684 XHR"},{"ID":"1073","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u6d4f\u89c8\u5668\u5185\u591a\u4e2a\u6807\u7b7e\u9875\u4e4b\u95f4\u7684\u901a\u4fe1? (\u963f\u91cc)","answer":"\u8c03\u7528localstorge\u3001cookies\u7b49\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u65b9\u5f0f"},{"ID":"1072","typeID":"18","question":"\u8bf7\u63cf\u8ff0\u4e00\u4e0b cookies\uff0csessionStorage \u548c localStorage \u7684\u533a\u522b\uff1f\r\n","answer":"cookie\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u548c\u670d\u52a1\u5668\u95f4\u6765\u56de\u4f20\u9012\u3002 sessionStorage\u548clocalStorage\u4e0d\u4f1a\r\n sessionStorage\u548clocalStorage\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u66f4\u5927\uff1b\r\n sessionStorage\u548clocalStorage\u6709\u66f4\u591a\u4e30\u5bcc\u6613\u7528\u7684\u63a5\u53e3\uff1b\r\n sessionStorage\u548clocalStorage\u5404\u81ea\u72ec\u7acb\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\uff1b\r\n "},{"ID":"1071","typeID":"18","question":" iframe\u6709\u90a3\u4e9b\u7f3a\u70b9\uff1f","answer":"*iframe\u4f1a\u963b\u585e\u4e3b\u9875\u9762\u7684Onload\u4e8b\u4ef6\uff1b\r\n*iframe\u548c\u4e3b\u9875\u9762\u5171\u4eab\u8fde\u63a5\u6c60\uff0c\u800c\u6d4f\u89c8\u5668\u5bf9\u76f8\u540c\u57df\u7684\u8fde\u63a5\u6709\u9650\u5236\uff0c\u6240\u4ee5\u4f1a\u5f71\u54cd\u9875\u9762\u7684\u5e76\u884c\u52a0\u8f7d\u3002\r\n \u4f7f\u7528iframe\u4e4b\u524d\u9700\u8981\u8003\u8651\u8fd9\u4e24\u4e2a\u7f3a\u70b9\u3002\u5982\u679c\u9700\u8981\u4f7f\u7528iframe\uff0c\u6700\u597d\u662f\u901a\u8fc7\r\njavascript \u52a8\u6001\u7ed9iframe\u6dfb\u52a0src\u5c5e\u6027\u503c\uff0c\u8fd9\u6837\u53ef\u4ee5\u53ef\u4ee5\u7ed5\u5f00\u4ee5\u4e0a\u4e24\u4e2a\u95ee\u9898\u3002"},{"ID":"1070","typeID":"18","question":"\u63cf\u8ff0\u4e00\u6bb5\u8bed\u4e49\u7684html\u4ee3\u7801\u5427","answer":"\uff08HTML5\u4e2d\u65b0\u589e\u52a0\u7684\u5f88\u591a\u6807\u7b7e\uff08\u5982\uff1a<article>\u3001<nav>\u3001<header>\u548c<footer>\u7b49\uff09\u5c31\u662f\u57fa\u4e8e\u8bed\u4e49\u5316\u8bbe\u8ba1\u539f\u5219\uff09  \r\n \r\n< div id=\"header\"> < h1>\u6807\u9898\r\n< \/h1>  < h2>\u4e13\u6ce8Web\u524d\u7aef\u6280\u672f\r\n< \/h2> \r\n< \/div> "},{"ID":"1069","typeID":"18","question":"HTML5\u7684\u79bb\u7ebf\u50a8\u5b58\uff1f","answer":"localStorage    \u957f\u671f\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u6570\u636e\u4e0d\u4e22\u5931\uff1b\r\nsessionStorage  \u6570\u636e\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u81ea\u52a8\u5220\u9664\u3002\r\n "},{"ID":"1068","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u533a\u5206\uff1a DOCTYPE\u58f0\u660e\u65b0\u589e\u7684\u7ed3\u6784\u5143\u7d20\u529f\u80fd\u5143\u7d20\uff0c\u8bed\u4e49\u5316\u7684\u7406\u89e3\uff1f","answer":"\u7528\u6b63\u786e\u7684\u6807\u7b7e\u505a\u6b63\u786e\u7684\u4e8b\u60c5\uff01\r\n  html\u8bed\u4e49\u5316\u5c31\u662f\u8ba9\u9875\u9762\u7684\u5185\u5bb9\u7ed3\u6784\u5316\uff0c\u4fbf\u4e8e\u5bf9\u6d4f\u89c8\u5668\u3001\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u89e3\u6790\uff1b\r\n \u5728\u6ca1\u6709\u6837\u5f0fCCS\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e5f\u4ee5\u4e00\u79cd\u6587\u6863\u683c\u5f0f\u663e\u793a\uff0c\u5e76\u4e14\u662f\u5bb9\u6613\u9605\u8bfb\u7684\u3002\r\n \u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u7684\u722c\u866b\u4f9d\u8d56\u4e8e\u6807\u8bb0\u6765\u786e\u5b9a\u4e0a\u4e0b\u6587\u548c\u5404\u4e2a\u5173\u952e\u5b57\u7684\u6743\u91cd\uff0c\u5229\u4e8e SEO\u3002\r\n \u4f7f\u9605\u8bfb\u6e90\u4ee3\u7801\u7684\u4eba\u5bf9\u7f51\u7ad9\u66f4\u5bb9\u6613\u5c06\u7f51\u7ad9\u5206\u5757\uff0c\u4fbf\u4e8e\u9605\u8bfb\u7ef4\u62a4\u7406\u89e3\u3002"},{"ID":"1067","typeID":"18","question":"html5\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u7279\u6027\u3001\u79fb\u9664\u4e86\u90a3\u4e9b\u5143\u7d20\uff1f\u5982\u4f55\u5904\u7406HTML5\u65b0\u6807\u7b7e\u7684\u6d4f\u89c8\u5668\u517c\u5bb9\u95ee\u9898\uff1f\r\n\u5982\u4f55\u533a\u5206\u00a0HTML\u00a0\u548c\u00a0HTML5\uff1f","answer":"*\u00a0HTML5\u00a0\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u4e0d\u662f\u00a0SGML\u00a0\u7684\u5b50\u96c6\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5173\u4e8e\u56fe\u50cf\uff0c\u4f4d\u7f6e\uff0c\u5b58\u50a8\uff0c\u591a\u4efb\u52a1\u7b49\u529f\u80fd\u7684\u589e\u52a0\u3002\r\n\u00a0*\u00a0\u7ed8\u753b\u00a0canvas\u00a0\u7528\u4e8e\u5a92\u4ecb\u56de\u653e\u7684\u00a0video\u00a0\u548c\u00a0audio\u00a0\u5143\u7d20\u00a0\u00a0\r\n\u00a0\u00a0\u672c\u5730\u79bb\u7ebf\u5b58\u50a8\u00a0localStorage\u00a0\u957f\u671f\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u6570\u636e\u4e0d\u4e22\u5931\uff1b\u00a0\u00a0\u00a0sessionStorage\u00a0\u7684\u6570\u636e\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u81ea\u52a8\u5220\u9664\u00a0\r\n\u00a0\u00a0\u8bed\u610f\u5316\u66f4\u597d\u7684\u5185\u5bb9\u5143\u7d20\uff0c\u6bd4\u5982\u00a0article\u3001footer\u3001header\u3001nav\u3001section\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u8868\u5355\u63a7\u4ef6\uff0ccalendar\u3001date\u3001time\u3001email\u3001url\u3001search\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u65b0\u7684\u6280\u672fwebworker,\u00a0websockt,\u00a0Geolocation\u00a0\r\n*\u00a0\u79fb\u9664\u7684\u5143\u7d20-\u7eaf\u8868\u73b0\u7684\u5143\u7d20\uff1abasefont\uff0cbig\uff0ccenter\uff0cfont,\u00a0s\uff0cstrike\uff0ctt\uff0cu\uff1b\u00a0\u5bf9\u53ef\u7528\u6027\u4ea7\u751f\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\u7684\u5143\u7d20\uff1aframe\uff0cframeset\uff0cnoframes\uff1b"},{"ID":"1066","typeID":"18","question":"\u5e38\u89c1\u517c\u5bb9\u6027\u95ee\u9898\uff1f","answer":"*\u00a0png24\u4f4d\u7684\u56fe\u7247\u5728iE6\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0a\u51fa\u73b0\u80cc\u666f\uff0c\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u505a\u6210PNG8.\u00a0\r\n*\u00a0\u6d4f\u89c8\u5668\u9ed8\u8ba4\u7684margin\u548cpadding\u4e0d\u540c\u3002\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u52a0\u4e00\u4e2a\u5168\u5c40\u7684*{margin:0;padding:0;}\u6765\u7edf\u4e00\u3002\u00a0*\u00a0IE6\u53cc\u8fb9\u8dddbug:\u5757\u5c5e\u6027\u6807\u7b7efloat\u540e\uff0c\u53c8\u6709\u6a2a\u884c\u7684margin\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5728ie6\u663e\u793amargin\u6bd4\u8bbe\u7f6e\u7684\u5927\u3002\u00a0\u00a0\u6d6e\u52a8ie\u4ea7\u751f\u7684\u53cc\u500d\u8ddd\u79bb\u00a0#box{\u00a0float:left;\u00a0width:10px;\u00a0margin:0\u00a00\u00a00\u00a0100px;}\u00a0\u00a0\r\n\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e4b\u4e0bIE\u4f1a\u4ea7\u751f20px\u7684\u8ddd\u79bb\uff0c\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u5728float\u7684\u6807\u7b7e\u6837\u5f0f\u63a7\u5236\u4e2d\u52a0\u5165\u00a0\u2014\u2014_display:inline;\u5c06\u5176\u8f6c\u5316\u4e3a\u884c\u5185\u5c5e\u6027\u3002(_\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u53ea\u6709ie6\u4f1a\u8bc6\u522b)\u00a0\u6e10\u8fdb\u8bc6\u522b\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u4ece\u603b\u4f53\u4e2d\u9010\u6e10\u6392\u9664\u5c40\u90e8\u3002\u00a0\u00a0\r\n\u9996\u5148\uff0c\u5de7\u5999\u7684\u4f7f\u7528\u201c9\u201d\u8fd9\u4e00\u6807\u8bb0\uff0c\u5c06IE\u6e38\u89c8\u5668\u4ece\u6240\u6709\u60c5\u51b5\u4e2d\u5206\u79bb\u51fa\u6765\u3002\u00a0\u00a0\u63a5\u7740\uff0c\u518d\u6b21\u4f7f\u7528\u201c+\u201d\u5c06IE8\u548cIE7\u3001IE6\u5206\u79bb\u5f00\u6765\uff0c\u8fd9\u6837IE8\u5df2\u7ecf\u72ec\u7acb\u8bc6\u522b\u3002\u00a0\u00a0\u00a0css\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0.bb{\u00a0\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0background-color:#f1ee18;\/*\u6240\u6709\u8bc6\u522b*\/\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0.background-color:#00deff9;\u00a0\/*IE6\u30017\u30018\u8bc6\u522b*\/\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0+background-color:#a200ff;\/*IE6\u30017\u8bc6\u522b*\/\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_background-color:#1e0bd1;\/*IE6\u8bc6\u522b*\/\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0}\u00a0\u00a0\r\n*\u00a0\u00a0IE\u4e0b,\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u83b7\u53d6\u5e38\u89c4\u5c5e\u6027\u7684\u65b9\u6cd5\u6765\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027,\u4e5f\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027;Firefox\u4e0b,\u53ea\u80fd\u4f7f\u7528getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027.\u00a0\u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5:\u7edf\u4e00\u901a\u8fc7getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027.\u00a0*\u00a0IE\u4e0b,even\u5bf9\u8c61\u6709x,y\u5c5e\u6027,\u4f46\u662f\u6ca1\u6709pageX,pageY\u5c5e\u6027;\u00a0\u00a0Firefox\u4e0b,event\u5bf9\u8c61\u6709pageX,pageY\u5c5e\u6027,\u4f46\u662f\u6ca1\u6709x,y\u5c5e\u6027.\u00a0\r\n*\u00a0\u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5\uff1a\uff08\u6761\u4ef6\u6ce8\u91ca\uff09\u7f3a\u70b9\u662f\u5728IE\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0b\u53ef\u80fd\u4f1a\u589e\u52a0\u989d\u5916\u7684HTTP\u8bf7\u6c42\u6570\u3002\r\n*\u00a0Chrome\u00a0\u4e2d\u6587\u754c\u9762\u4e0b\u9ed8\u8ba4\u4f1a\u5c06\u5c0f\u4e8e\u00a012px\u00a0\u7684\u6587\u672c\u5f3a\u5236\u6309\u7167\u00a012px\u00a0\u663e\u793a,\u00a0\u53ef\u901a\u8fc7\u52a0\u5165\u00a0CSS\u00a0\u5c5e\u6027\u00a0-webkit-text-size-adjust:\u00a0none;\u00a0\u89e3\u51b3.\u00a0\r\n\u8d85\u94fe\u63a5\u8bbf\u95ee\u8fc7\u540ehover\u6837\u5f0f\u5c31\u4e0d\u51fa\u73b0\u4e86\u00a0\u88ab\u70b9\u51fb\u8bbf\u95ee\u8fc7\u7684\u8d85\u94fe\u63a5\u6837\u5f0f\u4e0d\u5728\u5177\u6709hover\u548cactive\u4e86\u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5\u662f\u6539\u53d8CSS\u5c5e\u6027\u7684\u6392\u5217\u987a\u5e8f:L-V-H-A\u00a0:\u00a0\u00a0a:link\u00a0{}\u00a0a:visited\u00a0{}\u00a0a:hover\u00a0{}\u00a0a:active\u00a0{}"},{"ID":"1065","typeID":"18","question":"\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u5185\u6838\u5206\u522b\u662f\u4ec0\u4e48?","answer":"* IE\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u5185\u6838Trident\u3001Mozilla\u7684Gecko\u3001Chrome\u7684Blink\uff08WebKit\u7684\u5206\u652f\uff09\u3001Opera\u5185\u6838\u539f\u4e3aPresto\uff0c\u73b0\u4e3aBlink\uff1b"},{"ID":"1064","typeID":"18","question":"link \u548c@import \u7684\u533a\u522b\u662f\uff1f\r\n","answer":"\uff081\uff09link\u5c5e\u4e8eXHTML\u6807\u7b7e\uff0c\u800c@import\u662fCSS\u63d0\u4f9b\u7684;  \r\n\uff082\uff09\u9875\u9762\u88ab\u52a0\u8f7d\u7684\u65f6\uff0clink\u4f1a\u540c\u65f6\u88ab\u52a0\u8f7d\uff0c\u800c@import\u5f15\u7528\u7684CSS\u4f1a\u7b49\u5230\u9875\u9762\u88ab\u52a0\u8f7d\u5b8c\u518d\u52a0\u8f7d; \r\n\uff083\uff09import\u53ea\u5728IE5\u4ee5\u4e0a\u624d\u80fd\u8bc6\u522b\uff0c\u800clink\u662fXHTML\u6807\u7b7e\uff0c\u65e0\u517c\u5bb9\u95ee\u9898; \r\n\uff084\uff09link\u65b9\u5f0f\u7684\u6837\u5f0f\u7684\u6743\u91cd \u9ad8\u4e8e@import\u7684\u6743\u91cd."},{"ID":"1063","typeID":"18","question":"\u884c\u5185\u5143\u7d20\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u5757\u7ea7\u5143\u7d20\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f \u7a7a(void)\u5143\u7d20\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f","answer":"\uff081\uff09CSS\u89c4\u8303\u89c4\u5b9a\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u90fd\u6709display\u5c5e\u6027\uff0c\u786e\u5b9a\u8be5\u5143\u7d20\u7684\u7c7b\u578b\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u90fd\u6709\u9ed8\u8ba4\u7684display\u503c\uff0c\u6bd4\u5982div\r\n\u9ed8\u8ba4display\u5c5e\u6027\u503c\u4e3a\u201cblock\u201d\uff0c\u6210\u4e3a\u201c\u5757\u7ea7\u201d\u5143\u7d20\uff1bspan\u9ed8\u8ba4display\u5c5e\u6027\u503c\u4e3a\u201cinline\u201d\uff0c\u662f\u201c\u884c\u5185\u201d\u5143\u7d20\u3002  \r\n \uff082\uff09\u884c\u5185\u5143\u7d20\u6709\uff1aa b span img input select strong\uff08\u5f3a\u8c03\u7684\u8bed\u6c14\uff09 \u5757\u7ea7\u5143\u7d20\u6709\uff1adiv ul ol li dl dt dd h1 h2 h3 h4\u2026p  \r\n \uff083\uff09\u77e5\u540d\u7684\u7a7a\u5143\u7d20\uff1a \r\n<br><hr><img><input><link><meta>  \u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u662f\uff1a \r\n<area><base><col><command><embed><keygen><param><source><track><wbr> "},{"ID":"1062","typeID":"18","question":"Doctype\u4f5c\u7528?\u00a0\u4e25\u683c\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f\u5982\u4f55\u533a\u5206\uff1f\u5b83\u4eec\u6709\u4f55\u610f\u4e49?","answer":"\uff081\uff09\u3001<!DOCTYPE>\u00a0\u58f0\u660e\u4f4d\u4e8e\u6587\u6863\u4e2d\u7684\u6700\u524d\u9762\uff0c\u5904\u4e8e\u00a0<html>\u00a0\u6807\u7b7e\u4e4b\u524d\u3002\u544a\u77e5\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u89e3\u6790\u5668\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u6587\u6863\u7c7b\u578b\u00a0\u89c4\u8303\u6765\u89e3\u6790\u8fd9\u4e2a\u6587\u6863\u3002\u00a0\u00a0\r\n\uff082\uff09\u3001\u4e25\u683c\u6a21\u5f0f\u7684\u6392\u7248\u548c\u00a0JS\u00a0\u8fd0\u4f5c\u6a21\u5f0f\u662f\u00a0\u00a0\u4ee5\u8be5\u6d4f\u89c8\u5668\u652f\u6301\u7684\u6700\u9ad8\u6807\u51c6\u8fd0\u884c\u3002\u00a0\r\n\uff083\uff09\u3001\u5728\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f\u4e2d\uff0c\u9875\u9762\u4ee5\u5bbd\u677e\u7684\u5411\u540e\u517c\u5bb9\u7684\u65b9\u5f0f\u663e\u793a\u3002\u6a21\u62df\u8001\u5f0f\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u884c\u4e3a\u4ee5\u9632\u6b62\u7ad9\u70b9\u65e0\u6cd5\u5de5\u4f5c\u3002\r\n\uff084\uff09\u3001DOCTYPE\u4e0d\u5b58\u5728\u6216\u683c\u5f0f\u4e0d\u6b63\u786e\u4f1a\u5bfc\u81f4\u6587\u6863\u4ee5\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f\u5448\u73b0\u3002"},{"ID":"904","typeID":"18","question":"\u4f60\u600e\u4e48\u6765\u5b9e\u73b0\u9875\u9762\u8bbe\u8ba1\u56fe\uff0c\u4f60\u8ba4\u4e3a\u524d\u7aef\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5b8c\u6210\u5de5\u4f5c? \u4e00\u4e2a\u6ee1\u5c4f \u54c1 \u5b57\u5e03\u5c40 \u5982\u4f55\u8bbe\u8ba1?","answer":"\u9996\u5148\u5212\u5206\u6210\u5934\u90e8\u3001body\u3001\u811a\u90e8\uff1b\u3002\u3002\u3002\u3002\u3002 \r\n\r\n*  \r\n  \u5b9e\u73b0\u6548\u679c\u56fe\u662f\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5de5\u4f5c\uff0c\u7cbe\u786e\u52302px\uff1b\r\n\r\n  \u4e0e\u8bbe\u8ba1\u5e08\uff0c\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u7684\u6c9f\u901a\u548c\u9879\u76ee\u7684\u53c2\u4e0e\r\n\r\n  \u505a\u597d\u7684\u9875\u9762\u7ed3\u6784\uff0c\u9875\u9762\u91cd\u6784\u548c\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\r\n\r\n  \u5904\u7406hack\uff0c\u517c\u5bb9\u3001\u5199\u51fa\u4f18\u7f8e\u7684\u4ee3\u7801\u683c\u5f0f\r\n\r\n  \u9488\u5bf9\u670d\u52a1\u5668\u7684\u4f18\u5316\u3001\u62e5\u62b1 HTML5\u3002"},{"ID":"903","typeID":"18","question":"html5CSS3\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u7279\u6027\u3001\u79fb\u9664\u4e86\u90a3\u4e9b\u5143\u7d20\uff1f\u5982\u4f55\u5904\u7406HTML5\u65b0\u6807\u7b7e\u7684\u6d4f\u89c8\u5668\u517c\u5bb9\u95ee\u9898\uff1f\u5982\u4f55\u533a\u5206 HTML \u548c HTML5\uff1f","answer":"HTML5 \u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u4e0d\u662f SGML \u7684\u5b50\u96c6\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5173\u4e8e\u56fe\u50cf\uff0c\u4f4d\u7f6e\uff0c\u5b58\u50a8\uff0c\u5730\u7406\u5b9a\u4f4d\u7b49\u529f\u80fd\u7684\u589e\u52a0\u3002\r\n\r\n* \u7ed8\u753b canvas \u5143\u7d20\r\n\r\n  \u7528\u4e8e\u5a92\u4ecb\u56de\u653e\u7684 video \u548c audio \u5143\u7d20\r\n\r\n  \u672c\u5730\u79bb\u7ebf\u5b58\u50a8 localStorage \u957f\u671f\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u6570\u636e\u4e0d\u4e22\u5931\uff1b\r\n  sessionStorage \u7684\u6570\u636e\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u81ea\u52a8\u5220\u9664\r\n\r\n  \u8bed\u610f\u5316\u66f4\u597d\u7684\u5185\u5bb9\u5143\u7d20\uff0c\u6bd4\u5982 article\u3001footer\u3001header\u3001nav\u3001section\r\n\r\n  \u8868\u5355\u63a7\u4ef6\uff0ccalendar\u3001date\u3001time\u3001email\u3001url\u3001search\r\n\r\n  CSS3\u5b9e\u73b0\u5706\u89d2\uff0c\u9634\u5f71\uff0c\u5bf9\u6587\u5b57\u52a0\u7279\u6548\uff0c\u589e\u52a0\u4e86\u66f4\u591a\u7684CSS\u9009\u62e9\u5668  \u591a\u80cc\u666f rgba\r\n\r\n  \u65b0\u7684\u6280\u672fwebworker, websockt, Geolocation\r\n\u79fb\u9664\u7684\u5143\u7d20\r\n\r\n\u7eaf\u8868\u73b0\u7684\u5143\u7d20\uff1abasefont\uff0cbig\uff0ccenter\uff0cfont, s\uff0cstrike\uff0ctt\uff0cu\uff1b\r\n\r\n\u5bf9\u53ef\u7528\u6027\u4ea7\u751f\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\u7684\u5143\u7d20\uff1aframe\uff0cframeset\uff0cnoframes\uff1b\r\n\r\n* \u662fIE8\/IE7\/IE6\u652f\u6301\u901a\u8fc7document.createElement\u65b9\u6cd5\u4ea7\u751f\u7684\u6807\u7b7e\uff0c\r\n  \u53ef\u4ee5\u5229\u7528\u8fd9\u4e00\u7279\u6027\u8ba9\u8fd9\u4e9b\u6d4f\u89c8\u5668\u652f\u6301HTML5\u65b0\u6807\u7b7e\uff0c\r\n\r\n  \u6d4f\u89c8\u5668\u652f\u6301\u65b0\u6807\u7b7e\u540e\uff0c\u8fd8\u9700\u8981\u6dfb\u52a0\u6807\u7b7e\u9ed8\u8ba4\u7684\u6837\u5f0f\uff1a\r\n\r\n* \u5f53\u7136\u6700\u597d\u7684\u65b9\u5f0f\u662f\u76f4\u63a5\u4f7f\u7528\u6210\u719f\u7684\u6846\u67b6\u3001\u4f7f\u7528\u6700\u591a\u7684\u662fhtml5shim\u6846\u67b6\r\n   <!--[if lt IE 9]> \r\n   <script> src=\"http:\/\/html5shim.googlecode.com\/svn\/trunk\/html5.js\"<\/script> \r\n   <![endif]--> "},{"ID":"902","typeID":"18","question":"\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u5185\u6838\u5206\u522b\u662f\u4ec0\u4e48?\u7ecf\u5e38\u9047\u5230\u7684\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u517c\u5bb9\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u539f\u56e0\uff0c\u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u5e38\u7528hack\u7684\u6280\u5de7 \uff1f","answer":"* IE\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u5185\u6838Trident\u3001 Mozilla\u7684Gecko\u3001google\u7684WebKit\u3001Opera\u5185\u6838Presto\uff1b\r\n\r\n    * png24\u4e3a\u7684\u56fe\u7247\u5728iE6\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0a\u51fa\u73b0\u80cc\u666f\uff0c\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u505a\u6210PNG8.\r\n\r\n    * \u6d4f\u89c8\u5668\u9ed8\u8ba4\u7684margin\u548cpadding\u4e0d\u540c\u3002\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u52a0\u4e00\u4e2a\u5168\u5c40\u7684*{margin:0;padding:0;}\u6765\u7edf\u4e00\u3002\r\n\r\n    * IE6\u53cc\u8fb9\u8dddbug:\u5757\u5c5e\u6027\u6807\u7b7efloat\u540e\uff0c\u53c8\u6709\u6a2a\u884c\u7684margin\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5728ie6\u663e\u793amargin\u6bd4\u8bbe\u7f6e\u7684\u5927\u3002 \r\n\r\n      \u6d6e\u52a8ie\u4ea7\u751f\u7684\u53cc\u500d\u8ddd\u79bb #box{ float:left; width:10px; margin:0 0 0 100px;} \r\n\r\n     \u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e4b\u4e0bIE\u4f1a\u4ea7\u751f20px\u7684\u8ddd\u79bb\uff0c\u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u662f\u5728float\u7684\u6807\u7b7e\u6837\u5f0f\u63a7\u5236\u4e2d\u52a0\u5165 \u2014\u2014_display:inline;\u5c06\u5176\u8f6c\u5316\u4e3a\u884c\u5185\u5c5e\u6027\u3002(_\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u53ea\u6709ie6\u4f1a\u8bc6\u522b)\r\n\r\n      \u6e10\u8fdb\u8bc6\u522b\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u4ece\u603b\u4f53\u4e2d\u9010\u6e10\u6392\u9664\u5c40\u90e8\u3002 \r\n\r\n      \u9996\u5148\uff0c\u5de7\u5999\u7684\u4f7f\u7528\u201c9\u201d\u8fd9\u4e00\u6807\u8bb0\uff0c\u5c06IE\u6e38\u89c8\u5668\u4ece\u6240\u6709\u60c5\u51b5\u4e2d\u5206\u79bb\u51fa\u6765\u3002 \r\n      \u63a5\u7740\uff0c\u518d\u6b21\u4f7f\u7528\u201c+\u201d\u5c06IE8\u548cIE7\u3001IE6\u5206\u79bb\u5f00\u6765\uff0c\u8fd9\u6837IE8\u5df2\u7ecf\u72ec\u7acb\u8bc6\u522b\u3002\r\n\r\n      css\r\n          .bb{\r\n           background-color:#f1ee18;\/*\u6240\u6709\u8bc6\u522b*\/\r\n          .background-color:#00deff9; \/*IE6\u30017\u30018\u8bc6\u522b*\/\r\n          +background-color:#a200ff;\/*IE6\u30017\u8bc6\u522b*\/\r\n          _background-color:#1e0bd1;\/*IE6\u8bc6\u522b*\/\r\n\r\n          } \r\n\r\n    *  IE\u4e0b,\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u83b7\u53d6\u5e38\u89c4\u5c5e\u6027\u7684\u65b9\u6cd5\u6765\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027,\r\n       \u4e5f\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027;\r\n       Firefox\u4e0b,\u53ea\u80fd\u4f7f\u7528getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027. \r\n       \u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5:\u7edf\u4e00\u901a\u8fc7getAttribute()\u83b7\u53d6\u81ea\u5b9a\u4e49\u5c5e\u6027.\r\n\r\n    *  IE\u4e0b,even\u5bf9\u8c61\u6709x,y\u5c5e\u6027,\u4f46\u662f\u6ca1\u6709pageX,pageY\u5c5e\u6027; \r\n      Firefox\u4e0b,event\u5bf9\u8c61\u6709pageX,pageY\u5c5e\u6027,\u4f46\u662f\u6ca1\u6709x,y\u5c5e\u6027.\r\n\r\n    * \uff08\u6761\u4ef6\u6ce8\u91ca\uff09\u7f3a\u70b9\u662f\u5728IE\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0b\u53ef\u80fd\u4f1a\u589e\u52a0\u989d\u5916\u7684HTTP\u8bf7\u6c42\u6570\u3002\r\n\r\n    * Chrome \u4e2d\u6587\u754c\u9762\u4e0b\u9ed8\u8ba4\u4f1a\u5c06\u5c0f\u4e8e 12px \u7684\u6587\u672c\u5f3a\u5236\u6309\u7167 12px \u663e\u793a, \u53ef\u901a\u8fc7\u52a0\u5165 CSS \u5c5e\u6027 -webkit-text-size-adjust: none; \u89e3\u51b3.\r\n\r\n    \u8d85\u94fe\u63a5\u8bbf\u95ee\u8fc7\u540ehover\u6837\u5f0f\u5c31\u4e0d\u51fa\u73b0\u4e86 \u88ab\u70b9\u51fb\u8bbf\u95ee\u8fc7\u7684\u8d85\u94fe\u63a5\u6837\u5f0f\u4e0d\u5728\u5177\u6709hover\u548cactive\u4e86\u89e3\u51b3\u65b9\u6cd5\u662f\u6539\u53d8CSS\u5c5e\u6027\u7684\u6392\u5217\u987a\u5e8f:\r\n    L-V-H-A :  a:link {} a:visited {} a:hover {} a:active {}\r\n"},{"ID":"901","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u5c45\u4e2ddiv,\u5982\u4f55\u5c45\u4e2d\u4e00\u4e2a\u6d6e\u52a8\u5143\u7d20?","answer":"\u7ed9div\u8bbe\u7f6e\u4e00\u4e2a\u5bbd\u5ea6\uff0c\u7136\u540e\u6dfb\u52a0margin:0 auto\u5c5e\u6027\r\n\r\n    div{\r\n        width:200px;\r\n        margin:0 auto;\r\n     }  \r\n\u5c45\u4e2d\u4e00\u4e2a\u6d6e\u52a8\u5143\u7d20\r\n\r\n      \u786e\u5b9a\u5bb9\u5668\u7684\u5bbd\u9ad8 \u5bbd500 \u9ad8 300 \u7684\u5c42\r\n      \u8bbe\u7f6e\u5c42\u7684\u5916\u8fb9\u8ddd\r\n\r\n     .div { \r\n      Width:500px ; height:300px;\/\/\u9ad8\u5ea6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8bbe\r\n      Margin: -150px 0 0 -250px;\r\n      position:relative;\u76f8\u5bf9\u5b9a\u4f4d\r\n      background-color:pink;\/\/\u65b9\u4fbf\u770b\u6548\u679c\r\n      left:50%;\r\n      top:50%;\r\n    } "},{"ID":"900","typeID":"18","question":"CSS \u9009\u62e9\u7b26\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u54ea\u4e9b\u5c5e\u6027\u53ef\u4ee5\u7ee7\u627f\uff1f\u4f18\u5148\u7ea7\u7b97\u6cd5\u5982\u4f55\u8ba1\u7b97\uff1f CSS3\u65b0\u589e\u4f2a\u7c7b\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f","answer":"*   1.id\u9009\u62e9\u5668\uff08 # myid\uff09\r\n        2.\u7c7b\u9009\u62e9\u5668\uff08.myclassname\uff09\r\n        3.\u6807\u7b7e\u9009\u62e9\u5668\uff08div, h1, p\uff09\r\n        4.\u76f8\u90bb\u9009\u62e9\u5668\uff08h1 + p\uff09\r\n        5.\u5b50\u9009\u62e9\u5668\uff08ul < li\uff09\r\n        6.\u540e\u4ee3\u9009\u62e9\u5668\uff08li a\uff09\r\n        7.\u901a\u914d\u7b26\u9009\u62e9\u5668\uff08 * \uff09\r\n        8.\u5c5e\u6027\u9009\u62e9\u5668\uff08a[rel = \"external\"]\uff09\r\n        9.\u4f2a\u7c7b\u9009\u62e9\u5668\uff08a: hover, li: nth - child\uff09\r\n\r\n    *   \u53ef\u7ee7\u627f\uff1a font-size font-family color, UL LI DL DD DT;\r\n\r\n    *   \u4e0d\u53ef\u7ee7\u627f \uff1aborder padding margin width height ;\r\n\r\n    *   \u4f18\u5148\u7ea7\u5c31\u8fd1\u539f\u5219\uff0c\u6837\u5f0f\u5b9a\u4e49\u6700\u8fd1\u8005\u4e3a\u51c6;\r\n\r\n    *   \u8f7d\u5165\u6837\u5f0f\u4ee5\u6700\u540e\u8f7d\u5165\u7684\u5b9a\u4f4d\u4e3a\u51c6;\r\n\u4f18\u5148\u7ea7\u4e3a:\r\n\r\n       !important >  id > class > tag  \r\n\r\n       important \u6bd4 \u5185\u8054\u4f18\u5148\u7ea7\u9ad8\r\nCSS3\u65b0\u589e\u4f2a\u7c7b\u4e3e\u4f8b\uff1a\r\n\r\n    p:first-of-type \u9009\u62e9\u5c5e\u4e8e\u5176\u7236\u5143\u7d20\u7684\u9996\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u7684\u6bcf\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u3002\r\n    p:last-of-type  \u9009\u62e9\u5c5e\u4e8e\u5176\u7236\u5143\u7d20\u7684\u6700\u540e <p> \u5143\u7d20\u7684\u6bcf\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u3002\r\n    p:only-of-type  \u9009\u62e9\u5c5e\u4e8e\u5176\u7236\u5143\u7d20\u552f\u4e00\u7684 <p> \u5143\u7d20\u7684\u6bcf\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u3002\r\n    p:only-child    \u9009\u62e9\u5c5e\u4e8e\u5176\u7236\u5143\u7d20\u7684\u552f\u4e00\u5b50\u5143\u7d20\u7684\u6bcf\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u3002\r\n    p:nth-child(2)  \u9009\u62e9\u5c5e\u4e8e\u5176\u7236\u5143\u7d20\u7684\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u5b50\u5143\u7d20\u7684\u6bcf\u4e2a <p> \u5143\u7d20\u3002\r\n    :enabled\u3001:disabled \u63a7\u5236\u8868\u5355\u63a7\u4ef6\u7684\u7981\u7528\u72b6\u6001\u3002\r\n    :checked\uff0c\u5355\u9009\u6846\u6216\u590d\u9009\u6846\u88ab\u9009\u4e2d\u3002\r\n"},{"ID":"899","typeID":"18","question":"link \u548c@import \u7684\u533a\u522b\u662f?","answer":"    \uff081\uff09\u3001link\u5c5e\u4e8eXHTML\u6807\u7b7e\uff0c\u800c@import\u662fCSS\u63d0\u4f9b\u7684;\r\n\r\n    \uff082\uff09\u3001\u9875\u9762\u88ab\u52a0\u8f7d\u7684\u65f6\uff0clink\u4f1a\u540c\u65f6\u88ab\u52a0\u8f7d\uff0c\u800c@import\u5f15\u7528\u7684CSS\u4f1a\u7b49\u5230\u9875\u9762\u88ab\u52a0\u8f7d\u5b8c\u518d\u52a0\u8f7d;\r\n\r\n    \uff083\uff09\u3001import\u53ea\u5728IE5\u4ee5\u4e0a\u624d\u80fd\u8bc6\u522b\uff0c\u800clink\u662fXHTML\u6807\u7b7e\uff0c\u65e0\u517c\u5bb9\u95ee\u9898;\r\n\r\n    \uff084\uff09\u3001link\u65b9\u5f0f\u7684\u6837\u5f0f\u7684\u6743\u91cd \u9ad8\u4e8e@import\u7684\u6743\u91cd."},{"ID":"898","typeID":"18","question":"CSS\u7684\u76d2\u5b50\u6a21\u578b\uff1f","answer":"\uff081\uff09\u4e24\u79cd\uff0c IE \u76d2\u5b50\u6a21\u578b\u3001\u6807\u51c6 W3C \u76d2\u5b50\u6a21\u578b\uff1bIE \u7684content\u90e8\u5206\u5305\u542b\u4e86 border \u548c pading;\r\n\r\n\uff082\uff09\u76d2\u6a21\u578b\uff1a \u5185\u5bb9(content)\u3001\u586b\u5145(padding)\u3001\u8fb9\u754c(margin)\u3001 \u8fb9\u6846(border)."},{"ID":"897","typeID":"18","question":"\u884c\u5185\u5143\u7d20\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u5757\u7ea7\u5143\u7d20\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f \u7a7a(void)\u5143\u7d20\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f","answer":"\uff081\uff09CSS\u89c4\u8303\u89c4\u5b9a\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u90fd\u6709display\u5c5e\u6027\uff0c\u786e\u5b9a\u8be5\u5143\u7d20\u7684\u7c7b\u578b\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u90fd\u6709\u9ed8\u8ba4\u7684display\u503c\uff0c\u6bd4\u5982div\u9ed8\u8ba4display\u5c5e\u6027\u503c\u4e3a\u201cblock\u201d\uff0c\u6210\u4e3a\u201c\u5757\u7ea7\u201d\u5143\u7d20\uff1bspan\u9ed8\u8ba4display\u5c5e\u6027\u503c\u4e3a\u201cinline\u201d\uff0c\u662f\u201c\u884c\u5185\u201d\u5143\u7d20\u3002  \r\n\r\n\uff082\uff09\u884c\u5185\u5143\u7d20\u6709\uff1aa b span img input select strong\uff08\u5f3a\u8c03\u7684\u8bed\u6c14\uff09 \u5757\u7ea7\u5143\u7d20\u6709\uff1adiv ul ol li dl dt dd h1 h2 h3 h4\u2026p  \r\n\r\n\uff083\uff09\u77e5\u540d\u7684\u7a7a\u5143\u7d20\uff1a <br> <hr> <img> <input> <link> <meta> \r\n     \u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u662f\uff1a <area> <base> <col> <command> <embed> <keygen> <param> <source> <track> <wbr>"},{"ID":"896","typeID":"18","question":"Doctype\u4f5c\u7528? \u4e25\u683c\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f-\u5982\u4f55\u89e6\u53d1\u8fd9\u4e24\u79cd\u6a21\u5f0f\uff0c\u533a\u5206\u5b83\u4eec\u6709\u4f55\u610f\u4e49?","answer":"      1\uff09\u3001<!DOCTYPE> \u58f0\u660e\u4f4d\u4e8e\u6587\u6863\u4e2d\u7684\u6700\u524d\u9762\uff0c\u5904\u4e8e <html> \u6807\u7b7e\u4e4b\u524d\u3002\u544a\u77e5\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u89e3\u6790\u5668\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u6587\u6863\u7c7b\u578b \u89c4\u8303\u6765\u89e3\u6790\u8fd9\u4e2a\u6587\u6863\u3002 \r\n\r\n    \uff082\uff09\u3001\u4e25\u683c\u6a21\u5f0f\u7684\u6392\u7248\u548c JS \u8fd0\u4f5c\u6a21\u5f0f\u662f  \u4ee5\u8be5\u6d4f\u89c8\u5668\u652f\u6301\u7684\u6700\u9ad8\u6807\u51c6\u8fd0\u884c\u3002\r\n\r\n    \uff083\uff09\u3001\u5728\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f\u4e2d\uff0c\u9875\u9762\u4ee5\u5bbd\u677e\u7684\u5411\u540e\u517c\u5bb9\u7684\u65b9\u5f0f\u663e\u793a\u3002\u6a21\u62df\u8001\u5f0f\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u884c\u4e3a\u4ee5\u9632\u6b62\u7ad9\u70b9\u65e0\u6cd5\u5de5\u4f5c\u3002\r\n\r\n    \uff084\uff09\u3001DOCTYPE\u4e0d\u5b58\u5728\u6216\u683c\u5f0f\u4e0d\u6b63\u786e\u4f1a\u5bfc\u81f4\u6587\u6863\u4ee5\u6df7\u6742\u6a21\u5f0f\u5448\u73b0\u3002"},{"ID":"624","typeID":"18","question":"HTML5 \u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7f13\u5b58\u548c\u6d4f\u89c8\u5668\u7f13\u5b58\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f","answer":"\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7f13\u5b58\u662f HTML5 \u7684\u91cd\u8981\u7279\u6027\u4e4b\u4e00\uff0c\u63d0\u4f9b\u4e86\u79bb\u7ebf\u4f7f\u7528\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u8ba9\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53ef\u4ee5\u83b7\u53d6\u672c\u5730\u7684\u7f51\u7ad9\u5185\u5bb9\uff0c\u4f8b\u5982 HTML\u3001CSS\u3001\u56fe\u7247\u4ee5\u53ca JavaScript\u3002\u8fd9\u4e2a\u7279\u6027\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u7f51\u7ad9\u6027\u80fd\uff0c\u5b83\u7684\u5b9e\u73b0\u501f\u52a9\u4e8e manifest \u6587\u4ef6\uff0c\u5982\u4e0b\uff1a\r\n<!doctype html>\r\n<html manifest=\u201dexample.appcache\u201d>\r\n\u2026..\r\n<\/html>\r\n\u4e0e\u4f20\u7edf\u6d4f\u89c8\u5668\u7f13\u5b58\u76f8\u6bd4\uff0c\u5b83\u4e0d\u5f3a\u5236\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u7684\u7f51\u7ad9\u5185\u5bb9\u88ab\u7f13\u5b58\u3002"},{"ID":"623","typeID":"18","question":"HTML5 \u6807\u51c6\u63d0\u4f9b\u4e86\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684 API\uff1f","answer":"HTML5 \u63d0\u4f9b\u7684\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f API \u4e3b\u8981\u6709\uff1a\r\n\r\nMedia API\r\nText Track API\r\nApplication Cache API\r\nUser Interaction\r\nData Transfer API\r\nCommand API\r\nConstraint Validation API\r\nHistory API"},{"ID":"622","typeID":"18","question":"HTML5 \u5e9f\u5f03\u4e86\u54ea\u4e9b HTML4 \u6807\u7b7e\uff1f","answer":"HTML5 \u5e9f\u5f03\u4e86\u4e00\u4e9b\u8fc7\u65f6\u7684\uff0c\u4e0d\u5408\u7406\u7684 HTML \u6807\u7b7e\uff1a\r\n\r\nframe\r\nframeset\r\nnoframe\r\napplet\r\nbig\r\ncenter\r\nbasefront"},{"ID":"621","typeID":"18","question":"HTML5 \u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u589e\u7684\u8868\u5355\u5143\u7d20\uff1f","answer":"HTML5 \u65b0\u589e\u4e86\u5f88\u591a\u8868\u5355\u5143\u7d20\u8ba9\u5f00\u53d1\u8005\u6784\u5efa\u66f4\u4f18\u79c0\u7684 Web \u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u3002\r\n\r\ndatalist\r\ndatetime\r\noutput\r\nkeygen \r\ndate \r\nmonth \r\nweek\r\ntime\r\ncolor\r\nnumber \r\nrange \r\nemail \r\nurl"},{"ID":"620","typeID":"18","question":"HTML5 \u5b58\u50a8\u7c7b\u578b\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f","answer":"HTML5 \u80fd\u591f\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff0c\u5728\u4e4b\u524d\u90fd\u662f\u4f7f\u7528 cookies \u4f7f\u7528\u7684\u3002HTML5 \u63d0\u4f9b\u4e86\u4e0b\u9762\u4e24\u79cd\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u65b9\u6848\uff1a\r\n\r\nlocalStorage \u7528\u4e8e\u6301\u4e45\u5316\u7684\u672c\u5730\u5b58\u50a8\uff0c\u6570\u636e\u6c38\u8fdc\u4e0d\u4f1a\u8fc7\u671f\uff0c\u5173\u95ed\u6d4f\u89c8\u5668\u4e5f\u4e0d\u4f1a\u4e22\u5931\u3002\r\nsessionStorage \u540c\u4e00\u4e2a\u4f1a\u8bdd\u4e2d\u7684\u9875\u9762\u624d\u80fd\u8bbf\u95ee\u5e76\u4e14\u5f53\u4f1a\u8bdd\u7ed3\u675f\u540e\u6570\u636e\u4e5f\u968f\u4e4b\u9500\u6bc1\u3002\u56e0\u6b64sessionStorage\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u6301\u4e45\u5316\u7684\u672c\u5730\u5b58\u50a8\uff0c\u4ec5\u4ec5\u662f\u4f1a\u8bdd\u7ea7\u522b\u7684\u5b58\u50a8"},{"ID":"619","typeID":"18","question":"\u9664\u4e86 audio \u548c video\uff0cHTML5 \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u5a92\u4f53\u6807\u7b7e\uff1f","answer":"HTML5 \u5bf9\u4e8e\u591a\u5a92\u4f53\u63d0\u4f9b\u4e86\u5f3a\u6709\u529b\u7684\u652f\u6301\uff0c\u9664\u4e86 audio \u548c video \u6807\u7b7e\u5916\uff0c\u8fd8\u652f\u6301\u4ee5\u4e0b\u6807\u7b7e\uff1a\r\n\r\n<embed> \u6807\u7b7e\u5b9a\u4e49\u5d4c\u5165\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u6bd4\u5982\u63d2\u4ef6\u3002\r\n\r\n1\r\n<embed type=\u201dvideo\/quicktime\u201d src=\u201dFishing.mov\u201d>\r\n<source> \u5bf9\u4e8e\u5b9a\u4e49\u591a\u4e2a\u6570\u636e\u6e90\u5f88\u6709\u7528\u3002\r\n\r\n<video width=\u201d450\u2033 height=\u201d340\u2033 controls>\r\n     <source src=\u201djamshed.mp4\u2033 type=\u201dvideo\/mp4\u2033>\r\n     <source src=\u201djamshed.ogg\u201d type=\u201dvideo\/ogg\u201d>\r\n<\/video>\r\n<track> \u6807\u7b7e\u4e3a\u8bf8\u5982 video \u5143\u7d20\u4e4b\u7c7b\u7684\u5a92\u4ecb\u89c4\u5b9a\u5916\u90e8\u6587\u672c\u8f68\u9053\u3002 \u7528\u4e8e\u89c4\u5b9a\u5b57\u5e55\u6587\u4ef6\u6216\u5176\u4ed6\u5305\u542b\u6587\u672c\u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u5f53\u5a92\u4ecb\u64ad\u653e\u65f6\uff0c\u8fd9\u4e9b\u6587\u4ef6\u662f\u53ef\u89c1\u7684\u3002\r\n\r\n<video width=\u201d450\u2033 height=\u201d340\u2033 controls>\r\n     <source src=\u201djamshed.mp4\u2033 type=\u201dvideo\/mp4\u2033>\r\n     <source src=\u201djamshed.ogg\u201d type=\u201dvideo\/ogg\u201d>\r\n     <track kind=\u201dsubtitles\u201d label=\u201dEnglish\u201d src=\u201djamshed_en.vtt\u201d srclang=\u201den\u201d default><\/track>\r\n      <track kind=\u201dsubtitles\u201d label=\u201dArabic\u201d src=\u201djamshed_ar.vtt\u201d srclang=\u201dar\u201d><\/track>\r\n<\/video>"},{"ID":"618","typeID":"18","question":"HTML5 \u4e2d\u5982\u4f55\u5d4c\u5165\u89c6\u9891\uff1f","answer":"\uff0cHTML5 \u652f\u6301 MP4\u3001WebM \u548c Ogg \u683c\u5f0f\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u7b80\u5355\u793a\u4f8b\uff1a\r\n<video width=\u201d450\u2033 height=\u201d340\u2033 controls>\r\n  <source src=\u201djamshed.mp4\u2033 type=\u201dvideo\/mp4\u2033>\r\n   Your browser does\u2019nt support video embedding feature.\r\n<\/video>"},{"ID":"617","typeID":"18","question":"HTML5 \u4e2d\u5982\u4f55\u5d4c\u5165\u97f3\u9891\uff1f","answer":"HTML5 \u652f\u6301 MP3\u3001Wav \u548c Ogg \u683c\u5f0f\u7684\u97f3\u9891\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u5728\u7f51\u9875\u4e2d\u5d4c\u5165\u97f3\u9891\u7684\u7b80\u5355\u793a\u4f8b\uff1a\r\n<audio controls>\r\n    <source src=\u201djamshed.mp3\u2033 type=\u201daudio\/mpeg\u201d>\r\n    Your browser does\u2019nt support audio embedding feature.\r\n<\/audio>"},{"ID":"616","typeID":"18","question":"\u65b0\u7684 HTML5 \u6587\u6863\u7c7b\u578b\u548c\u5b57\u7b26\u96c6\u662f\uff1f","answer":"<!doctype html>"},{"ID":"614","typeID":"18","question":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u7f51\u7edc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u7f51\u7edc\u547d\u4ee4\u63cf\u8ff0\u4e0d\u9700\u8981\u7f13\u5b58\u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u4f8b\u5982\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u4e2d\uff0c\u6211\u4eec\u8bf4\u201dhome.aspx\u201d\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u5e94\u8be5\u88ab\u7f13\u5b58\u6216\u8005\u79bb\u7ebf\u8bbf\u95ee\u3002\r\n\r\nNETWORK:\r\nhome.aspx"},{"ID":"613","typeID":"18","question":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u56de\u9000\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u4e2d\u7684\u56de\u9000\u5e2e\u52a9\u4f60\u6307\u5b9a\u5728\u670d\u52a1\u5668\u4e0d\u53ef\u8bbf\u95ee\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5c06\u4f1a\u663e\u793a\u67d0\u6587\u4ef6\u3002\u4f8b\u5982\u5728\u4e0b\u9762\u7684manifest\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u6211\u4eec\u8bf4\u5982\u679c\u8c01\u6572\u51fb\u4e86\u201d\/home\u201d\u540c\u65f6\u670d\u52a1\u5668\u4e0d\u53ef\u5230\u8fbe\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u201dhomeoffline.html\u201d\u6587\u4ef6\u5e94\u9001\u8fbe\r\n\r\n1\r\n2\r\nFALLBACK:\r\n\/home\/ \/homeoffline.html"},{"ID":"612","typeID":"18","question":"\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u5237\u65b0\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\uff1f","answer":"\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u901a\u8fc7\u53d8\u66f4\u201c#\u201d\u6807\u7b7e\u540e\u7684\u7248\u672c\u7248\u672c\u53f7\u800c\u88ab\u79fb\u9664\uff0c\u5982\u4e0b\u6240\u793a\uff1a\r\n\r\nCACHE MANIFEST\r\n# version 2.0(new)\r\nCACHE :\r\nLogin.aspx\r\nAboutus.aspx\r\nNETWORK :\r\nPages.aspx"},{"ID":"611","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\uff1f","answer":"\u9996\u5148\u6211\u4eec\u9700\u8981\u6307\u5b9a\u201dmanifest\u201d\u6587\u4ef6\uff0c\u201cmanifest\u201d\u6587\u4ef6\u5e2e\u52a9\u4f60\u5b9a\u4e49\u4f60\u7684\u7f13\u5b58\u5982\u4f55\u5de5\u4f5c\u3002\u4ee5\u4e0b\u662f\u201dmainfest\u201d\u6587\u4ef6\u7684\u7ed3\u6784\r\n\r\nCACHE MANIFEST\r\n# version 1.0\r\nCACHE :\r\nLogin.aspx\r\n\u6240\u6709manifest\u6587\u4ef6\u90fd\u4ee5\u201cCACHE MANIFEST\u201d\u8bed\u53e5\u5f00\u59cb.\r\n#\uff08\u6563\u5217\u6807\u7b7e\uff09\u6709\u52a9\u4e8e\u63d0\u4f9b\u7f13\u5b58\u6587\u4ef6\u7684\u7248\u672c.\r\nCACHE \u547d\u4ee4\u6307\u51fa\u54ea\u4e9b\u6587\u4ef6\u9700\u8981\u88ab\u7f13\u5b58.\r\nMainfest\u6587\u4ef6\u7684\u5185\u5bb9\u7c7b\u578b\u5e94\u662f\u201ctext\/cache-manifest\u201d.\r\n\u4ee5\u4e0b\u662f\u5982\u4f55\u5728ASP.NET C#\u4f7f\u7528manifest\u7f13\u5b58\r\n\r\nResponse.ContentType = \"text\/cache-manifest\";\r\nResponse.Write(\"CACHE MANIFEST \r\n\");\r\nResponse.Write(\"# 2012-02-21 v1.0.0 \r\n\");\r\nResponse.Write(\"CACHE : \r\n\");\r\nResponse.Write(\"Login.aspx \r\n\");\r\nResponse.Flush();\r\nResponse.End();\r\n\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u7f13\u5b58manifest\u6587\u4ef6\u4ee5\u540e\uff0c\u63a5\u4e0b\u6765\u7684\u4e8b\u60c5\u5b9e\u5728HTML\u9875\u9762\u4e2d\u63d0\u4f9bmainfest\u8fde\u63a5\uff0c\u5982\u4e0b\u6240\u793a\uff1a\r\n\r\n1\r\n<html manifest=\"cache.aspx\">"},{"ID":"610","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u7684\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u4e00\u4e2a\u6700\u9700\u8981\u7684\u4e8b\u6700\u7ec8\u662f\u7528\u6237\u7684\u79bb\u7ebf\u6d4f\u89c8\uff0c\u6362\u53e5\u8bdd\u8bf4\uff0c\u5982\u679c\u7f51\u7edc\u8fde\u63a5\u4e0d\u53ef\u7528\u65f6\uff0c\u9875\u9762\u5e94\u8be5\u6765\u81ea\u6d4f\u89c8\u5668\u7f13\u5b58\uff0c\u79bb\u7ebf\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u4f60\u8fbe\u5230\u8fd9\u4e2a\u76ee\u7684\r\n\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u4f60\u6307\u5b9a\u54ea\u4e9b\u6587\u4ef6\u9700\u8981\u7f13\u5b58\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9700\u8981\u3002"},{"ID":"609","typeID":"18","question":"WebSql\u662fHTML5\u7684\u4e00\u4e2a\u89c4\u8303\u5417\uff1f","answer":"\u4e0d\u662f\uff0c\u8bb8\u591a\u4eba\u628a\u5b83\u6807\u8bb0\u4e3aHTML5\uff0c\u4f46\u662f\u4ed6\u4e0d\u662fHTML5\u7684\u89c4\u8303\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff0c\u8fd9\u4e2a\u89c4\u8303\u662f\u57fa\u4e8eSQLite\u7684"},{"ID":"608","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fWebSQL\uff1f","answer":"WebSQL\u662f\u4e00\u4e2a\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u7ed3\u6784\u5173\u7cfb\u6570\u636e\u5e93\uff0c\u8fd9\u662f\u6d4f\u89c8\u5668\u5185\u7684\u672c\u5730RDBMS(\u5173\u7cfb\u578b\u6570\u636e\u5e93\u7cfb\u7edf)\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528SQL\u67e5\u8be2"},{"ID":"607","typeID":"18","question":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u548c\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8\u4e4b\u95f4\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6570\u636e\u6301\u7eed\u6c38\u4e45\uff0c\u4f46\u662f\u4f1a\u8bdd\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u6253\u5f00\u65f6\u6709\u6548\u77e5\u9053\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u65f6\u4f1a\u8bdd\u53d8\u91cf\u91cd\u7f6e"},{"ID":"606","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662f\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8\uff1f\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u4e8b\u52a1\u5b58\u50a8\uff1f","answer":"\u4f1a\u8bdd\u5b58\u50a8\u548c\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u7c7b\u4f3c\uff0c\u4f46\u662f\u6570\u636e\u5728\u4f1a\u8bdd\u4e2d\u6709\u6548\uff0c\u7b80\u800c\u8a00\u4e4b\u6570\u636e\u5728\u4f60\u5173\u95ed\u6d4f\u89c8\u5668\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u88ab\u5220\u9664\u4e86\u3002\r\n\u4e3a\u4e86\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u4f1a\u8bdd\u5b58\u50a8\u4f60\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u201csessionStorage.variablename.\u201d\u5728\u4ee5\u4e0b\u7684\u4ee3\u7801\u6211\u4eec\u521b\u5efa\u4e86\u4e00\u4e2a\u540d\u4e3a\u201dclickcount\u201d\u7684\u53d8\u91cf\uff1b\r\n\u5982\u679c\u4f60\u5237\u65b0\u6d4f\u89c8\u5668\u5219\u6570\u76ee\u589e\u52a0\uff0c\u4f46\u662f\u5982\u679c\u4f60\u5173\u95ed\u6d4f\u89c8\u5668\uff0c\u201cclickcount\u201d\u53d8\u91cf\u53c8\u4f1a\u4ece0\u5f00\u59cb\u3002\r\n\r\nif(sessionStorage.clickcount)\r\n{\r\nsessionStorage.clickcount=Number(sessionStorage.clickcount)+1;\r\n}\r\nelse\r\n{\r\nsessionStorage.clickcount = 0;\r\n}"},{"ID":"605","typeID":"18","question":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u548ccookies\uff08\u50a8\u5b58\u5728\u7528\u6237\u672c\u5730\u7ec8\u7aef\u4e0a\u7684\u6570\u636e\uff09\u4e4b\u95f4\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"Cookies\tLocal storage\r\n1 \u5ba2\u6237\u7aef\/\u670d\u52a1\u7aef\t\r\n\u5ba2\u6237\u7aef\u548c\u670d\u52a1\u7aef\u90fd\u80fd\u8bbf\u95ee\u6570\u636e\u3002Cookie\u7684\u6570\u636e\u901a\u8fc7\u6bcf\u4e00\u4e2a\u8bf7\u6c42\u53d1\u9001\u5230\u670d\u52a1\u7aef\t\r\n\u53ea\u6709\u672c\u5730\u6d4f\u89c8\u5668\u7aef\u53ef\u8bbf\u95ee\u6570\u636e\uff0c\u670d\u52a1\u5668\u4e0d\u80fd\u8bbf\u95ee\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u76f4\u5230\u6545\u610f\u901a\u8fc7POST\u6216\u8005GET\u7684\u901a\u9053\u53d1\u9001\u5230\u670d\u52a1\u5668\r\n2 \u5927\u5c0f\t\r\n\u6bcf\u4e2acookie\u67094095byte\r\n\u6bcf\u4e2a\u57df5MB\r\n\u8fc7\u671f\r\n3 Cookies\u6709\u6709\u6548\u671f\uff0c\u6240\u4ee5\u5728\u8fc7\u671f\u4e4b\u540ecookie\u548ccookie\u6570\u636e\u4f1a\u88ab\u5220\u9664\t\r\n\u6ca1\u6709\u8fc7\u671f\u6570\u636e\uff0c\u65e0\u8bba\u6700\u540e\u7528\u6237\u4ece\u6d4f\u89c8\u5668\u5220\u9664\u6216\u8005\u4f7f\u7528Javascript\u7a0b\u5e8f\u5220\u9664\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u9700\u8981\u5220\u9664"},{"ID":"604","typeID":"18","question":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u7684\u751f\u547d\u5468\u671f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6ca1\u6709\u751f\u547d\u5468\u671f\uff0c\u5b83\u5c06\u4fdd\u7559\u77e5\u9053\u7528\u6237\u4ece\u6d4f\u89c8\u5668\u6e05\u9664\u6216\u8005\u4f7f\u7528Javascript\u4ee3\u7801\u79fb\u9664\u3002\r\n"},{"ID":"603","typeID":"18","question":"\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u4ece\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u4e2d\u6dfb\u52a0\u548c\u79fb\u9664\u6570\u636e\uff1f","answer":"\u6570\u636e\u6dfb\u52a0\u5230\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u91c7\u7528\u952e\u503c\u5bf9\uff0c\u4ee5\u4e0b\u793a\u4f8b\u663e\u793a\u4e86\u57ce\u5e02\u6570\u636e\u201dIndia\u201d\u6dfb\u52a0\u4e86\u952e\u201dKey001\u201d\r\n\r\n\r\nlocalStorage.setItem(\u201cKey001\u201d,\u201dIndia\u201d);\r\n\u4ece\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u4e2d\u68c0\u7d22\u6570\u636e\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u952e\u540d\u5e76\u4f7f\u7528\u201dgetItem\u201d\u65b9\u6cd5\r\n\r\n\r\nvar country = localStorage.getItem(\u201cKey001\u201d);\r\n\u4f60\u4e5f\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\uff0c\u5b58\u50a8Javascript\u5bf9\u8c61\u5728\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u4e2d\r\nvar country = {};\r\ncountry.name = \u201cIndia\u201d;\r\ncountry.code = \u201cI001\u201d;\r\nlocalStorage.setItem(\u201cI001\u201d, country);\r\nvar country1 = localStorage.getItem(\u201cI001\u201d);\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u5b58\u50a8Json\u683c\u5f0f\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201cJSON.stringify\u201d\u65b9\u6cd5\uff0c\u5982\u4e0b\u6240\u793a\uff1a\r\n\r\n\r\nlocalStorage.setItem(\u201cI001\u201d,JSON.stringify(country));"},{"ID":"602","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u7684\u672c\u5730\u5b58\u50a8\u6982\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u5f88\u591a\u65f6\u5019\u6211\u4eec\u4f1a\u5b58\u50a8\u7528\u6237\u672c\u5730\u4fe1\u606f\u5230\u7535\u8111\u4e0a\uff0c\u4f8b\u5982\uff1a\u6bd4\u65b9\u8bf4\u7528\u6237\u6709\u4e00\u4e2a\u586b\u5145\u4e86\u4e00\u534a\u7684\u957f\u8868\u683c\uff0c\u7136\u540e\u7a81\u7136\u7f51\u7edc\u8fde\u63a5\u65ad\u5f00\u4e86\uff0c\u8fd9\u6837\u7528\u6237\u5e0c\u671b\u4f60\u80fd\u5b58\u50a8\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u5230\u672c\u5730\uff0c\u5f53\u7f51\u7edc\u6062\u590d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4ed6\u60f3\u83b7\u53d6\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u7136\u540e\u53d1\u9001\u5230\u670d\u52a1\u5668\u8fdb\u884c\u5b58\u50a8\r\n\u73b0\u4ee3\u6d4f\u89c8\u5668\u62e5\u6709\u7684\u5b58\u50a8\u88ab\u53eb\u505a\u201cLocal Storage\u201d,\u4f60\u53ef\u4ee5\u5b58\u50a8\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u3002"},{"ID":"601","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u4e2d\u6b62Web Worker?","answer":"w.terminate();"},{"ID":"600","typeID":"18","question":"\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u5728JavaScript\u4e2d\u521b\u5efa\u4e00\u4e2aworker\u7ebf\u7a0b\uff1f","answer":"\u521b\u5efa\u4e00\u4e2aworker\u7ebf\u7a0b\uff0c\u6211\u4eec\u9700\u8981\u901a\u8fc7Javascript\u6587\u4ef6\u540d\u521b\u5efaworker\u5bf9\u8c61\r\n\r\n\r\nvar worker = new Worker(\"MyHeavyProcess.js\");\r\n\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u201cPostMessage\u201d\u53d1\u9001\u4fe1\u606f\u7ed9worker\u5bf9\u8c61\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u76f8\u540c\u7684\u4ee3\u7801\u3002\r\n\r\n\r\nworker.postMessage();\r\n\u5f53worker\u7ebf\u7a0b\u53d1\u9001\u6570\u636e\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6211\u4eec\u5728\u8c03\u7528\u7ed3\u675f\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u901a\u8fc7\u201donMessage\u201d\u4e8b\u4ef6\u83b7\u53d6\r\n\r\nworker.onmessage = function (e) \r\n{\r\ndocument.getElementById(\"txt1\").value = e.data;\r\n};\r\n\r\n\u8fd9\u4e2a\u7e41\u91cd\u7684\u5faa\u73af\u5728\u201cMyHeavyProcess.js\u201d\u7684Javascript\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\uff0c\u5f53Javascript\u6587\u4ef6\u60f3\u53d1\u9001\u4fe1\u606f\uff0c\u4ed6\u4f7f\u7528\u201dpostmessage\u201d\uff0c\u540c\u65f6\u4efb\u4f55\u6765\u81ea\u53d1\u9001\u8005\u7684\u4fe1\u606f\u90fd\u5728\u201conmessage\u201d\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u63a5\u6536\u5230\u3002\r\n\r\n\r\nvar x =0\r\nself.onmessage = function (e) {\r\n    for (i = 0; i < 1000000000; i++)\r\n    {\r\n        x = i + x;\r\n    }\r\n    self.postMessage(x);\r\n};\r\n"},{"ID":"599","typeID":"18","question":"Web Worker\u7ebf\u7a0b\u7684\u9650\u5236\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"Web worker\u7ebf\u7a0b\u4e0d\u80fd\u4fee\u6539HTML\u5143\u7d20\uff0c\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u548cWindow.Location\u4e00\u7c7b\u7684\u7a97\u53e3\u5c5e\u6027\u3002\u4f60\u53ef\u4ee5\u81ea\u7531\u4f7f\u7528Javascript\u6570\u636e\u7c7b\u578b\uff0cXMLHttpRequest\u8c03\u7528\u7b49\u3002"},{"ID":"598","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fWeb Workers\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4ed6\u4eec\uff1f","answer":"\u8003\u8651\u4ee5\u4e0b\u4f1a\u6267\u884c\u4e0a\u767e\u4e07\u6b21\u7684\u7e41\u91cd\u7684\u5faa\u73af\u4ee3\u7801\r\n\r\nfunction  SomeHeavyFunction()\r\n{\r\nfor (i = 0; i < 10000000000000; i++)\r\n{\r\nx = i + x;\r\n}\r\n}\r\n\u6bd4\u65b9\u8bf4\u4e0a\u9762\u7684\u5faa\u73af\u4ee3\u7801\u5728HTML\u6309\u94ae\u70b9\u51fb\u4ee5\u540e\u6267\u884c\uff0c\u73b0\u5728\u8fd9\u4e2a\u65b9\u6cd5\u6267\u884c\u662f\u540c\u6b65\u7684\uff0c\u6362\u53e5\u8bdd\u8bf4\u8fd9\u4e2a\u6d4f\u89c8\u5668\u5fc5\u987b\u7b49\u5230\u5faa\u73af\u5b8c\u6210\u624d\u80fd\u64cd\u4f5c\r\n\r\n\r\n<input type=\"button\" onclick=\"SomeHeavyFunction();\" \/>\r\n\u8fd9\u4e2a\u4f1a\u8fdb\u4e00\u6b65\u5bfc\u81f4\u6d4f\u89c8\u5668\u51bb\u7ed3\u5e76\u4e14\u6ca1\u6709\u76f8\u5e94\uff0c\u5c4f\u5e55\u8fd8\u4f1a\u663e\u793a\u5982\u4e0b\u7684\u5f02\u5e38\u4fe1\u606f\r\n\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u80fd\u79fb\u52a8\u8fd9\u4e9b\u7e41\u91cd\u7684\u5faa\u73af\u5230Javascript\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u91c7\u7528\u5f02\u6b65\u7684\u65b9\u5f0f\u8fd0\u884c\uff0c\u8fd9\u610f\u5473\u7740\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0d\u9700\u8981\u7b49\u5230\u5faa\u73af\u63a5\u89e6\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u6709\u66f4\u654f\u611f\u7684\u6d4f\u89c8\u5668\uff0c\u8fd9\u5c31\u662fweb worker\u7684\u4f5c\u7528\r\n\r\nWeb worker\u5e2e\u52a9\u6211\u4eec\u7528\u5f02\u6b65\u6267\u884cJavascript\u6587\u4ef6"},{"ID":"597","typeID":"18","question":"\u4f60\u80fd\u89e3\u91ca\u4e00\u4e9bCSS3\u4e2d\u7684\u6587\u672c\u6548\u679c\u4e48\uff1f","answer":"\u9634\u5f71\u6587\u672c\u6548\u679c\r\n\r\n1\r\n2\r\n3\r\n4\r\n.specialtext\r\n{\r\ntext-shadow: 5px 5px 5px #FF0000;\r\n}\r\n\r\n\u6587\u5b57\u5305\u88c5\u6548\u679c\r\n\r\n1\r\n2\r\n3\r\n4\r\n<style>\r\n.breakword\r\n{word-wrap:break-word;}\r\nstyle>\r\n\r\n"},{"ID":"596","typeID":"18","question":"CSS\u4e2d\u4f7f\u7528\u5217\u5e03\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"CSS\u5217\u5e03\u5c40\u5e2e\u52a9\u4f60\u5206\u5272\u6587\u672c\u53d8\u4e3a\u5217\uff0c\u4f8b\u5982\u8003\u8651\u4e0b\u9762\u7684\u6742\u5fd7\u65b0\u95fb\u5728\u4e00\u4e2a\u5927\u7684\u6587\u672c\u4e2d\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u4eec\u9700\u8981\u5728\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u4f7f\u7528\u8fb9\u754c\u5212\u5206\u4e3a3\u5217\uff0c\u8fd9\u91ccHTML5\u7684\u5217\u5e03\u5c40\u5c31\u6709\u6240\u5e2e\u52a9\u4e86\r\n\r\n\u4e3a\u4e86\u5b9e\u73b0\u5217\u5e03\u5c40\u6211\u4eec\u9700\u8981\u6307\u5b9a\u4ee5\u4e0b\u5185\u5bb9\r\n\r\n\u6211\u4eec\u9700\u8981\u628atext\u5212\u5206\u4e3a\u591a\u5c11\u5217\r\n\u6307\u5b9a\u5217\u6570\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4f7f\u7528column-count\uff0c\u5bf9\u4e8eChrome\u548cfirefox\u5206\u522b\u9700\u8981\u201dwebkit\u201d\u548c\u201cmoz-column\u201d\r\n\r\n-moz-column-count:3; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-count:3; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-count:3;\r\n\u4e24\u5217\u4e4b\u95f4\u6211\u4eec\u60f3\u8981\u591a\u5c11\u5dee\u8ddd\r\n\r\n-moz-column-gap:40px; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-gap:40px; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-gap:20px;\r\n\u00b7 \u4f60\u60f3\u5728\u8fd9\u4e9b\u5217\u4e4b\u95f4\u753b\u4e00\u6761\u7ebf\u4e48\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u90a3\u4e48\u591a\u539a\u5462\uff1f\r\n\r\n\r\n-moz-column-rule:4px outset #ff00ff; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-rule:4px outset #ff00ff; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-rule:6px outset #ff00ff;\r\n\u4ee5\u4e0b\u662f\u5b8c\u6574\u4ee3\u7801\r\n\r\n\r\n<style>\r\n.magazine\r\n{\r\n-moz-column-count:3; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-count:3; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-count:3;\r\n \r\n-moz-column-gap:40px; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-gap:40px; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-gap:20px;\r\n \r\n-moz-column-rule:4px outset #ff00ff; \/* Firefox *\/\r\n-webkit-column-rule:4px outset #ff00ff; \/* Safari and Chrome *\/\r\ncolumn-rule:6px outset #ff00ff;\r\n}\r\nstyle>\r\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528class\u5c5e\u6027\u6765\u5e94\u7528\u6837\u5f0f\u5230\u6587\u672c\r\n\r\n\r\n<div class=\"magazine\">\r\nYour text goes here which you want to divide in to 3 columns.\r\ndiv>\r\n\r\n\u4f60\u80fd\u89e3\u91ca\u4e00\u4e0bCSS\u7684\u76d2\u5b50\u6a21\u578b\u4e48\uff1f\r\nCSS\u548c\u6a21\u578b\u662f\u56f4\u7ed5\u5728HTML\u5143\u7d20\u5468\u56f4\u7684\u5b9a\u4e49Border(\u8fb9\u754c)\uff0cpadding(\u5185\u8fb9\u8ddd)\u548cmargin(\u5916\u8fb9\u8ddd)\u7684\u77e9\u5f62\u7a7a\u95f4\r\nBorder(\u8fb9\u754c)\uff1a\u5b9a\u4e49\u4e86\u5143\u7d20\u5305\u542b\u7684\u6700\u5927\u533a\u57df\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u4f7f\u8fb9\u754c\u53ef\u89c1\uff0c\u4e0d\u53ef\u89c1\uff0c\u5b9a\u4e49\u9ad8\u5ea6\u548c\u5bbd\u5ea6\u7b49\uff1b\r\nPadding(\u5185\u8fb9\u8ddd)\uff1a\u5b9a\u4e49\u4e86\u8fb9\u754c\u548c\u5185\u90e8\u5143\u7d20\u7684\u95f4\u8ddd\r\nMargin\uff1a\u5b9a\u4e49\u4e86\u8fb9\u754c\u548c\u4efb\u4f55\u76f8\u90bb\u5143\u7d20\u7684\u95f4\u8ddd\r\n\r\n\r\n\u4f8b\u5982\u4ee5\u4e0b\u662f\u7b80\u5355\u7684CSS\u4ee3\u7801\u5b9a\u4e49\u4e86\u76d2\u5b50\u7684\u8fb9\u754c\uff0c\u5185\u8fb9\u8ddd\u548c\u5916\u8fb9\u8ddd\u503c\r\n\r\n.box {\r\n    width: 200px;\r\n    border: 10px solid #99c;\r\n    padding: 20px;\r\n    margin: 50px;\r\n}\r\n\u73b0\u5728\u5982\u679c\u6211\u4eec\u5e94\u7528\u4e86\u4ee5\u4e0a\u7684CSS\u5230\u4e00\u4e2a\u5982\u4e0b\u663e\u793a\u7684DIV\u6807\u7b7e\uff0c\u4f60\u8f93\u51fa\u5c06\u4f1a\u548c\u4e0b\u9762\u56fe\u5f62\u4e2d\u663e\u793a\u7684\u90a3\u6837\u3002\u6211\u5df2\u7ecf\u521b\u5efa\u4e24\u4e2a\u6d4b\u8bd5\u201cSome text\u201d\u548c\u201cSome other text\u201d\uff0c\u56e0\u6b64\u6211\u4eec\u80fd\u770b\u5230\u591a\u5c11margin(\u5916\u8fb9\u8ddd)\u7684\u5c5e\u6027\u529f\u80fd\r\n\r\n\r\n<div align=\"middle\" class=\"box\">\r\nSome text\r\ndiv>\r\nSome other text\r\n\r\n"},{"ID":"595","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u4f7f\u7528ID\u503c\u6765\u5e94\u7528\u4e00\u4e2aCSS\u6837\u5f0f\uff1f","answer":"\u5047\u8bbe\uff0c\u4f60\u6709\u4e00\u4e2aHTML\u6bb5\u843d\u6807\u7b7e\uff0c\u4f7f\u7528id\u662f\u201dmytext\u201d\uff0c\u5c31\u548c\u4e0b\u9762\u7684\u7247\u6bb5\u4e2d\u663e\u793a\u7684\u90a3\u6837\r\n\r\n\r\n<p id=\"mytext\">This is HTML interview questions.p>\r\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201d#\u201d\u9009\u62e9\u5668\u548c\u201did\u201d\u7684\u540d\u5b57\u521b\u5efa\u4e00\u79cd\u6837\u5f0f\uff0c\u5e76\u628aCSS\u503c\u5e94\u7528\u5230\u6bb5\u843d\u6807\u7b7e\u4e2d\uff0c\u56e0\u6b64\u5e94\u7528\u6837\u5f0f\u5230\u201dmytext\u201d\u5143\u7d20\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201d#mytext\u201d\uff0c\u5982\u4e0b\u6240\u793a\r\n\r\n<style>\r\n#mytext\r\n{\r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\nstyle>\r\n\u8fc5\u901f\u4fee\u8ba2\u4e00\u4e9b\u91cd\u8981\u7684\u9009\u62e9\u5668\r\n\u8bbe\u7f6e\u6240\u6709\u6bb5\u843d\u6807\u7b7e\u80cc\u666f\u8272\u4e3a\u9ec4\u8272\r\n\r\ndiv p\r\n{ \r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\n\u8bbe\u7f6e\u6240\u6709div\u5185\u90e8\u7684\u6bb5\u843d\u6807\u7b7e\u4e3a\u9ec4\u8272\u80cc\u666f\r\n\r\ndiv p\r\n{ \r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\n\u8bbe\u7f6e\u6240\u6709div\u4e4b\u540e\u7684\u6bb5\u843d\u6807\u7b7e\u4e3a\u9ec4\u8272\u80cc\u666f\r\n\r\ndiv+p\r\n{ \r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\n\u8bbe\u7f6e\u6240\u6709\u542b\u6709\u201ctarget\u201d\u5c5e\u6027\u7684\u53d8\u4e3a\u9ec4\u8272\u80cc\u666f\r\n\r\na[target]\r\n{ \r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\n<a href=\"http:\/\/www.questpond.com\">ASP.NET interview questionsa>\r\n<a href=\"http:\/\/www.questpond.com\" target=\"_blank\">c# interview questionsa>\r\n<a href=\"http:\/\/www.questpond.org\" target=\"_top\">.NET interview questions with answersa>\r\n\u5f53\u63a7\u5236\u5f97\u5230\u7126\u70b9\u7684\u65f6\u5019\u8bbe\u7f6e\u6240\u6709\u7684\u5143\u7d20\u4e3a\u9ec4\u8272\u80cc\u666f\r\n\r\ninput:focus\r\n{ \r\nbackground-color:yellow;\r\n}\r\n\u6839\u636e\u76f8\u5173\u8fde\u63a5\u64cd\u4f5c\u8bbe\u7f6e\u8d85\u94fe\u63a5\u6837\u5f0f\r\n\r\na:link    {color:green;}\r\na:visited {color:green;}\r\na:hover   {color:red;}\r\na:active  {color:yellow;}\r\n"},{"ID":"594","typeID":"18","question":"CSS\uff08cascading style sheets\u7ea7\u8054\u6837\u5f0f\u8868\uff09\u4e2d\u7684\u9009\u62e9\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\r\n","answer":"\u9009\u62e9\u5668\u5728\u4f60\u60f3\u5e94\u7528\u4e00\u4e2a\u6837\u5f0f\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5e2e\u52a9\u4f60\u53bb\u9009\u62e9\u5143\u7d20\u3002\u4e3e\u4f8b\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u7b80\u5355\u7684\u88ab\u547d\u540d\u4e3a\u201dinstro\u201d\u7684\u6837\u5f0f\uff0c\u4ed6\u9002\u7528\u4e8eHTML\u5143\u7d20\u663e\u793a\u7ea2\u8272\u80cc\u666f\r\n\r\n<style>\r\n.intro{\r\nbackground-color:red;\r\n}\r\nstyle>\r\n\u5e94\u7528\u4e0a\u9762\u7684\u201dintro\u201d\u6837\u5f0f\u7ed9div\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201dclass\u201d\u9009\u62e9\u5668\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\r\n\r\n<div class=\"intro\">\r\n<p>My name is Shivprasad koirala.p>\r\n<p>I write interview questions.p>\r\ndiv>\r\n"},{"ID":"593","typeID":"18","question":"\u5982\u4f55\u4f7f\u7528Canvas\u548cHTML5\u4e2d\u7684SVG\u53bb\u753b\u4e00\u4e2a\u77e9\u5f62\uff1f\r\n","answer":"HTML5\u4f7f\u7528SVG\u7ed8\u5236\u77e9\u5f62\u7684\u4ee3\u7801\r\n\r\n<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" version=\"1.1\">\r\n<rect style=\"fill: rgb(0, 0, 255); stroke-width: 1px; stroke: rgb(0, 0, 0);\" height=\"[object SVGAnimatedLength]\" width=\"[object SVGAnimatedLength]\">\r\nrect>\r\nHTML5\u4f7f\u7528Canvas\u7ed8\u5236\u77e9\u5f62\u7684\u4ee3\u7801\r\n\r\nvar c=document.getElementById(\"mycanvas\");\r\nvar ctx=c.getContext(\"2d\");\r\nctx.rect(20,20,150,100);\r\nctx.stroke();\r\n"},{"ID":"592","typeID":"18","question":"\u6211\u4eec\u5982\u4f55\u4f7f\u7528Canvas\u6765\u753b\u4e00\u6761\u7b80\u5355\u7684\u7ebf\uff1f\r\n","answer":"\u5b9a\u4e49Canvas\u533a\u57df\r\n\u83b7\u53d6\u8bbf\u95eecanvas\u4e0a\u4e0b\u6587\u533a\u57df\r\n\u7ed8\u5236\u56fe\u5f62\r\n\u5b9a\u4e49Canvas\u533a\u57df\r\n\r\n\u5b9a\u4e49Canvas\u533a\u57df\u4f60\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u4e0b\u9762\u7684HTML\u4ee3\u7801\uff0c\u8fd9\u5b9a\u4e49\u4e86\u4f60\u80fd\u8fdb\u884c\u7ed8\u56fe\u7684\u533a\u57df\r\n\r\n\r\n<canvas id=\"mycanvas\" width=\"600\" height=\"500\" style=\"border:1px solid #000000;\">canvas>\r\n\u83b7\u53d6\u753b\u5e03\u533a\u57df\u7684\u8bbf\u95ee\r\n\r\n\u5728\u753b\u5e03\u4e0a\u8fdb\u884c\u7ed8\u56fe\u6211\u4eec\u9996\u5148\u9700\u8981\u83b7\u53d6\u4e0a\u4e0b\u6587\u533a\u57df\u7684\u5173\u8054\uff0c\u4e0b\u9762\u662f\u83b7\u53d6\u753b\u5e03\u533a\u57df\u7684\u4ee3\u7801\u3002\r\nvar c=document.getElementById(\"mycanvas\");\r\nvar ctx=c.getContext(\"2d\");\r\n\u7ed8\u5236\u56fe\u5f62\r\n\r\n\u73b0\u5728\u4e00\u65e6\u4f60\u83b7\u53d6\u4e86\u8bbf\u95ee\u4e0a\u4e0b\u6587\uff0c\u6211\u4eec\u5c31\u53ef\u4ee5\u5f00\u59cb\u5728\u4e0a\u4e0b\u6587\u4e2d\u7ed8\u5236\u4e86\u3002\u9996\u5148\u8c03\u7528\u201cmove\u201d\u65b9\u6cd5\u5e76\u4ece\u4e00\u4e2a\u70b9\u5f00\u59cb\uff0c\u4f7f\u7528\u7ebf\u6761\u65b9\u6cd5\u7ed8\u5236\u7ebf\u6761\u7136\u540e\u4f7f\u7528stroke\u65b9\u6cd5\u7ed3\u675f\u3002\r\n\r\n\r\nctx.moveTo(10,10);\r\nctx.lineTo(200,100);\r\nctx.stroke();\r\n\u4ee5\u4e0b\u662f\u5b8c\u6574\u7684\u4ee3\u7801\r\n\r\n<body  onload=\"DrawMe();\">\r\n<canvas id=\"mycanvas\" width=\"600\" height=\"500\" style=\"border:1px solid #000000;\">canvas>\r\nbody>\r\n<script>\r\nfunction DrawMe()\r\n{\r\nvar c=document.getElementById(\"mycanvas\");\r\nvar ctx=c.getContext(\"2d\");\r\nctx.moveTo(10,10);\r\nctx.lineTo(200,100);\r\nctx.stroke();\r\n}\r\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u4ee5\u4e0b\u8f93\u51fa\r\n\r\n \r\n\r\n\r\nCanvas\u548cSVG\u56fe\u5f62\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\r\n\r\nNote\uff1a-\u5982\u679c\u4f60\u770b\u4e86\u4e4b\u524d\u7684\u4e24\u4e2a\u7684\u95ee\u9898\uff0cCanvas\u548cSVG\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u4e0a\u7ed8\u5236\u56fe\u5f62\u3002\u56e0\u6b64\u5728\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u4e2d\uff0c\u9762\u8bd5\u5b98\u60f3\u77e5\u9053\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u9009\u7528\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u3002\r\n\r\nSVG\tCanvas\r\n\u8fd9\u4e2a\u5c31\u597d\u50cf\u7ed8\u5236\u548c\u8bb0\u5fc6\uff0c\u6362\u53e5\u8bdd\u8bf4\u4efb\u4f55\u4f7f\u7528SVG\u7ed8\u5236\u7684\u5f62\u72b6\u90fd\u80fd\u88ab\u8bb0\u5fc6\u548c\u64cd\u4f5c\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u53ef\u4ee5\u518d\u6b21\u663e\u793a\tCanvas\u5c31\u50cf\u7ed8\u5236\u548c\u5fd8\u8bb0\uff0c\u4e00\u65e6\u7ed8\u5236\u5b8c\u6210\u4f60\u4e0d\u80fd\u8bbf\u95ee\u50cf\u7d20\u548c\u64cd\u4f5c\u5b83\r\nSVG\u5bf9\u4e8e\u521b\u5efa\u56fe\u5f62\u4f8b\u5982CAD\u8f6f\u4ef6\u662f\u826f\u597d\u7684\uff0c\u4e00\u65e6\u4e1c\u897f\u7ed8\u5236\uff0c\u7528\u6237\u5c31\u60f3\u53bb\u64cd\u4f5c\u5b83\tCanvas\u5728\u7ed8\u5236\u548c\u5fd8\u5374\u7684\u573a\u666f\u4f8b\u5982\u52a8\u753b\u548c\u6e38\u620f\u662f\u826f\u597d\u7684\r\n\u56e0\u4e3a\u4e3a\u4e86\u4e4b\u540e\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u9700\u8981\u8bb0\u5f55\u5750\u6807\uff0c\u6240\u4ee5\u6bd4\u8f83\u7f13\u6162\t\u56e0\u4e3a\u6ca1\u6709\u8bb0\u4f4f\u4ee5\u540e\u4e8b\u60c5\u7684\u610f\u5411\uff0c\u6240\u4ee5\u66f4\u5feb\r\n\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u7528\u7ed8\u5236\u5bf9\u8c61\u7684\u76f8\u5173\u4e8b\u4ef6\u5904\u7406\t\u6211\u4eec\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u7ed8\u5236\u5bf9\u8c61\u7684\u76f8\u5173\u4e8b\u4ef6\u5904\u7406\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u4eec\u6ca1\u6709\u4ed6\u4eec\u7684\u53c2\u8003\r\n\u5206\u8fa8\u7387\u65e0\u5173\t\u5206\u8fa8\u7387\u76f8\u5173\r\n"},{"ID":"591","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2dcanvas\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"Canvas\u662fHTML\u4e2d\u4f60\u53ef\u4ee5\u7ed8\u5236\u56fe\u5f62\u7684\u533a\u57df\r\n\r\n"},{"ID":"590","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fSVG\uff08Scalable Vector Graphics\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62\uff09\uff1f","answer":"SVG\uff08Scalable Vector Graphics\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62\uff09\u8868\u793a\u53ef\u7f29\u653e\u77e2\u91cf\u56fe\u5f62\u3002\u4ed6\u662f\u57fa\u4e8e\u6587\u672c\u7684\u56fe\u5f62\u8bed\u8a00\uff0c\u4f7f\u7528\u6587\u672c\uff0c\u7ebf\u6761\uff0c\u70b9\u7b49\u6765\u8fdb\u884c\u56fe\u50cf\u7ed8\u5236\uff0c\u8fd9\u4f7f\u5f97\u4ed6\u8f7b\u4fbf\uff0c\u663e\u793a\u66f4\u52a0\u8fc5\u901f\r\n\r\n\r\n\u6211\u4eec\u80fd\u770b\u5230\u4f7f\u7528HTML5\u7684SVG\u7684\u7b80\u5355\u4f8b\u5b50\u4e48\uff1f\r\n\r\n\u6bd4\u65b9\u8bf4\uff0c\u6211\u4eec\u5e0c\u671b\u4f7f\u7528HTML5 SVG\u53bb\u663e\u793a\u4ee5\u4e0b\u7b80\u5355\u7684\u7ebf\u6761\r\n\r\n\r\n\u4e0b\u9762\u662fHTML5\u4ee3\u7801\r\n\r\n1\r\n2\r\n3\r\n<svg id=\"svgelem\" height=\"[object SVGAnimatedLength]\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\">\r\n<line style=\"stroke: rgb(255, 0, 0); stroke-width: 2px;\" y2=\"[object SVGAnimatedLength]\" x2=\"[object SVGAnimatedLength]\" y1=\"[object SVGAnimatedLength]\" x1=\"[object SVGAnimatedLength]\">\r\nline>"},{"ID":"589","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u4ec0\u4e48\u662f\u8f93\u51fa\u5143\u7d20\uff1f","answer":"\u5f53\u4f60\u9700\u8981\u8ba1\u7b97\u4e24\u4e2a\u8f93\u5165\u7684\u548c\u503c\u5230\u4e00\u4e2a\u6807\u7b7e\u4e2d\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u9700\u8981\u8f93\u51fa\u5143\u7d20\u3002\u4f8b\u5982\u4f60\u6709\u4e24\u4e2a\u6587\u672c\u6846\uff08\u5982\u4e0b\u56fe\uff09\uff0c\u4f60\u60f3\u5c06\u6765\u81ea\u8fd9\u4e24\u4e2a\u8f93\u5165\u6846\u4e2d\u7684\u6570\u5b57\u6c42\u548c\u5e76\u653e\u5230\u6807\u7b7e\u4e2d\u3002\r\n\r\n\r\n\u4e0b\u9762\u662f\u5982\u4f55\u5728HTML5\u4e2d\u4f7f\u7528\u8f93\u51fa\u5143\u7d20\u7684\u4ee3\u7801\r\n\r\n<form onsubmit=\"return false\"  \u00f6ninput=\"o.value = parseInt(a.value) + parseInt(b.value)\">\r\n  <input name=\"a\" type=\"number\"> +\r\n  <input name=\"b\" type=\"number\"> =\r\n  <output name=\"o\" \/>\r\nform>\r\n\u4e3a\u4e86\u7b80\u5355\u8d77\u89c1\uff0c\u4f60\u4e5f\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u201cvalueAsNumber\u201d\u6765\u4ee3\u66ff\u201cparseInt\u201d\u3002\u4f60\u540c\u6837\u80fd\u5728output\u5143\u7d20\u4e2d\u4f7f\u7528\u201cfor\u201d\u4f7f\u5176\u66f4\u52a0\u53ef\u8bfb\r\n\r\n\r\n<output name=\"o\" for=\"a b\">output>"},{"ID":"588","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u4ec0\u4e48\u662f\u4e0d\u540c\u7684\u65b0\u7684\u8868\u5355\u5143\u7d20\u7c7b\u578b\uff1f","answer":"\u8fd9\u91cc\u670910\u4e2a\u91cd\u8981\u7684\u65b0\u7684\u8868\u5355\u5143\u7d20\u5728HTML5\u4e2d\u88ab\u4ecb\u7ecd\r\n\r\nColor\r\nDate\r\nDatetime-local\r\nEmail\r\nTime\r\nUrl\r\nRange\r\nTelephone\r\nNumber\r\nSearch\r\n\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u4e86\u89e3\u8fd910\u4e2a\u5143\u7d20\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u663e\u793a\u989c\u8272\u9009\u62e9\u5bf9\u8bdd\u6846\r\n\r\n1\r\n<input type=\"color\" name=\"favcolor\">\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u663e\u793a\u65e5\u5386\u5bf9\u8bdd\u6846\r\n\r\n1\r\n<input type=\"date\" name=\"bday\">\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u663e\u793a\u542b\u6709\u672c\u5730\u65f6\u95f4\u7684\u65e5\u5386\r\n\r\n1\r\n<input type=\"datetime-local\" name=\"bdaytime\">\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u542b\u6709email\u6821\u9a8c\u7684HTML\u6587\u672c\u6846\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u8bbe\u7f6e\u7c7b\u578b\u4e3a\u201cemail\u201d\r\n\r\n1\r\n<input type=\"email\" name=\"email\">\r\n\r\n\u5bf9\u4e8eURL\u9a8c\u8bc1\u8bbe\u7f6e\u7c7b\u578b\u4e3a\u201durl\u201d\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u663e\u793a\u7684HTML\u4ee3\u7801\r\n\r\n1\r\n<input type=\"url\" name=\"sitename\">\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u7528\u6587\u672c\u5c55\u793a\u6570\u5b57\u8303\u56f4\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u8bbe\u7f6e\u7c7b\u578b\u4e3a\u201cnumber\u201d\r\n\r\n1\r\n<input type=\"number\" name=\"quantity\" min=\"1\" max=\"5\">\r\n\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u663e\u793a\u8303\u56f4\u63a7\u5236\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u7c7b\u578b\u201drange\u201d\r\n\r\n1\r\n<input type=\"range\" min=\"0\" max=\"10\" step=\"2\" value=\"6\">\r\n\r\n\u60f3\u8ba9\u6587\u672c\u6846\u4f5c\u4e3a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\r\n\r\n1\r\n<input type=\"search\" name=\"googleengine\">\r\n\u60f3\u53ea\u80fd\u8f93\u5165\u65f6\u95f4\r\n\r\n1\r\n<input type=\"time\" name=\"usr_time\">\r\n\u5982\u679c\u4f60\u60f3\u4f7f\u7528\u6587\u672c\u6846\u63a5\u53d7\u7535\u8bdd\u53f7\u7801\r\n\r\n1\r\n<input type=\"tel\" name=\"mytel\">"},{"ID":"587","typeID":"18","question":"HTML5\u4e2d\u7684datalist\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"HTML5\u4e2d\u7684Datalist\u5143\u7d20\u6709\u52a9\u4e8e\u63d0\u4f9b\u6587\u672c\u6846\u81ea\u52a8\u5b8c\u6210\u7279\u6027\r\n\u4ee5\u4e0b\u662fDataList\u529f\u80fd\u7684HTML\u4ee3\u7801\uff1a\r\n\r\n<input list=\"Country\">\r\n<datalist id=\"Country\">\r\n  <option value=\"India\">\r\n  <option value=\"Italy\">\r\n  <option value=\"Iran\">\r\n  <option value=\"Israel\">\r\n  <option value=\"Indonesia\">\r\ndatalist>"},{"ID":"586","typeID":"18","question":"HTML5\u7684\u9875\u9762\u7ed3\u6784\u540cHTML4\u6216\u8005\u66f4\u524d\u7684HTML\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f","answer":"\u4e00\u4e2a\u5178\u578b\u7684WEB\u9875\u9762\u5305\u542b\u5934\u90e8\uff0c\u811a\u90e8\uff0c\u5bfc\u822a\uff0c\u4e2d\u5fc3\u533a\u57df\uff0c\u4fa7\u8fb9\u680f\u3002\u73b0\u5728\u5982\u679c\u6211\u4eec\u60f3\u5728\u5728HTML4\u7684HTML\u533a\u57df\u4e2d\u5448\u73b0\u8fd9\u4e9b\u5185\u5bb9\uff0c\u6211\u4eec\u53ef\u80fd\u8981\u4f7f\u7528DIV\u6807\u7b7e\u3002\r\n\r\n\u4f46\u662f\u5728HTML5\u4e2d\u901a\u8fc7\u4e3a\u8fd9\u4e9b\u533a\u57df\u521b\u5efa\u5143\u7d20\u540d\u79f0\u4f7f\u4ed6\u4eec\u66f4\u52a0\u6e05\u6670\uff0c\u4e5f\u4f7f\u5f97\u4f60\u7684HTML\u66f4\u52a0\u53ef\u8bfb"},{"ID":"585","typeID":"18","question":"\u54ea\u4e9b\u6d4f\u89c8\u5668\u652f\u6301HTML5\uff1f","answer":"\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u6d4f\u89c8\u5668Safari\uff0cChrome\uff0cFirefox\uff0cOpera\uff0cIE\u90fd\u652f\u6301HTML5"},{"ID":"584","typeID":"18","question":"\u5982\u679c\u6211\u4e0d\u653e\u5165 \uff0cHTML5\u8fd8\u4f1a\u5de5\u4f5c\u4e48\uff1f","answer":"\u4e0d\u4f1a\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u4e0d\u80fd\u8bc6\u522b\u4ed6\u662fHTML\u6587\u6863\uff0c\u540c\u65f6HTML5\u7684\u6807\u7b7e\u5c06\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c"},{"ID":"583","typeID":"18","question":"\u4e3a\u4ec0\u4e48HTML5\u91cc\u9762\u6211\u4eec\u4e0d\u9700\u8981DTD\uff08Document Type Definition\u6587\u6863\u7c7b\u578b\u5b9a\u4e49\uff09\uff1f","answer":"HTML5\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528SGML\u6216\u8005XHTML\uff0c\u4ed6\u662f\u4e00\u4e2a\u5168\u65b0\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u56e0\u6b64\u4f60\u4e0d\u9700\u8981\u53c2\u8003DTD\uff0c\u5bf9\u4e8eHTML5\uff0c\u4f60\u4ec5\u9700\u653e\u7f6e\u4e0b\u9762\u7684\u6587\u6863\u7c7b\u578b\u4ee3\u7801\u544a\u8bc9\u6d4f\u89c8\u5668\u8bc6\u522b\u8fd9\u662fHTML5\u6587\u6863"},{"ID":"582","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fHTML5\uff1f","answer":"HTML5\u662f\u6700\u65b0\u7684HTML\u6807\u51c6\uff0c\u4ed6\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u6807\u662f\u63d0\u4f9b\u6240\u6709\u5185\u5bb9\u800c\u4e0d\u9700\u8981\u4efb\u4f55\u7684\u50cfflash\uff0csilverlight\u7b49\u7684\u989d\u5916\u63d2\u4ef6\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5185\u5bb9\u6765\u81ea\u52a8\u753b\uff0c\u89c6\u9891\uff0c\u5bccGUI\u7b49\r\n\r\nHTML5\u662f\u4e07\u7ef4\u7f51\u8054\u76df\uff08W3C\uff09\u548c\u7f51\u7edc\u8d85\u6587\u672c\u5e94\u7528\u6280\u672f\u5de5\u4f5c\u7ec4\uff08WHATWG\uff09\u4e4b\u95f4\u5408\u4f5c\u8f93\u51fa\u7684"},{"ID":"581","typeID":"18","question":"SGML\uff08\u6807\u51c6\u901a\u7528\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\uff09\u548cHTML\uff08\u8d85\u6587\u672c\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\uff09\uff0cXML\uff08\u53ef\u6269\u5c55\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\uff09\u548cHTML\u7684\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f","answer":"SGML\uff08\u6807\u51c6\u901a\u7528\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\uff09\u662f\u4e00\u4e2a\u6807\u51c6\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u600e\u4e48\u53bb\u6307\u5b9a\u6587\u6863\u6807\u8bb0\u3002\u4ed6\u662f\u53ea\u63cf\u8ff0\u6587\u6863\u6807\u8bb0\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5143\u8bed\u8a00\uff0cHTML\u662f\u88ab\u7528SGML\u63cf\u8ff0\u7684\u6807\u8bb0\u8bed\u8a00\u3002\r\n\r\n\u56e0\u6b64\u5229\u7528SGML\u521b\u5efa\u4e86HTML\u53c2\u7167\u548c\u5fc5\u987b\u5171\u540c\u9075\u5b88\u7684DTD\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ecf\u5e38\u5728HTML\u9875\u9762\u7684\u5934\u90e8\u53d1\u73b0\u201cDOCTYPE\u201d\u5c5e\u6027\uff0c\u7528\u6765\u5b9a\u4e49\u7528\u4e8e\u89e3\u6790\u76ee\u6807DTD\r\n\u73b0\u5728\u89e3\u6790SGML\u662f\u4e00\u4ef6\u75db\u82e6\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u6240\u4ee5\u521b\u5efa\u4e86XML\u4f7f\u4e8b\u60c5\u66f4\u597d\u3002XML\u4f7f\u7528\u4e86SGML\uff0c\u4f8b\u5982\uff1a\u5728SGML\u4e2d\u4f60\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u8d77\u59cb\u548c\u7ed3\u675f\u6807\u7b7e\uff0c\u4f46\u662f\u5728XML\u4f60\u53ef\u4ee5\u6709\u81ea\u52a8\u5173\u95ed\u7684\u7ed3\u675f\u6807\u7b7e\u3002\r\n\r\nXHTML\u521b\u5efa\u4e8eXML\uff0c\u4ed6\u88ab\u4f7f\u7528\u5728HTML4.0\u4e2d\u3002\u4f60\u53ef\u4ee5\u53c2\u8003\u4e0b\u9762\u4ee3\u7801\u7247\u6bb5\u4e2d\u5c55\u793a\u7684XML DTD\r\n\u603b\u4e4b\uff0cSGML\u662f\u6240\u6709\u7c7b\u578b\u7684\u7236\u7c7b\uff0c\u8f83\u65e7\u7684HTML\u5229\u7528SGML\uff0cHTML4.0\u4f7f\u7528\u6d3e\u751f\u81eaXML\u7684XHTML"},{"ID":"100","typeID":"18","question":"HTML5 \u548c\u8001\u7684 HTML\u4e4b\u95f4\u7684\u7f13\u5b58\u673a\u5236\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f","answer":"HTML5 \u6709\u4e86\u4e00\u4e2a\u65b0\u7684Application Cache, \u5b83\u4e3aweb\u5e94\u7528\u521b\u5efa\u4e86\u4e00\u4e2a\u79bb\u7ebf\u7684\u7f13\u5b58\uff0c\u5305\u62ecHTML\u6587\u4ef6\u3001CSS\u3001\u56fe\u7247\u548cJS\u7b49\uff0c\u80fd\u63d0\u4f9b\u8bbf\u95ee\u6027\u80fd\u3002"},{"ID":"99","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fquirks mode\uff08\u602a\u5f02\u6a21\u5f0f\uff09\uff1f","answer":"\u602a\u5f02\u6a21\u5f0f\uff08\u82f1\u8bed\uff1aquirks mode\uff09\u662f\u6307\u5728\u8ba1\u7b97\u673a\u9886\u57df\u4e2d\uff0c\u4e00\u4e9b\u7f51\u9875\u6d4f\u89c8\u5668\u4e3a\u4e86\u7ef4\u6301\u5bf9\u8f83\u65e7\u7684\u7f51\u9875\u8bbe\u8ba1\u7684\u5411\u540e\u517c\u5bb9\u6027\uff0c\u800c\u4f7f\u7528\u7684\u4e00\u79cd\u6280\u672f\uff0c\u6709\u522b\u4e8e\u4e25\u683c\u9075\u5faa\u4e07\u7ef4\u7f51\u8054\u76df\uff08W3C\uff09\u4e0e\u4e92\u8054\u7f51\u5de5\u7a0b\u4efb\u52a1\u7ec4\uff08IETF\uff09\u6807\u51c6\u800c\u8bbe\u8ba1\u7684\u201c\u6807\u51c6\u6a21\u5f0f\u201d\u3002"},{"ID":"98","typeID":"18","question":"DOCTYPE \u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f","answer":"DOCTYPE\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u662f\u544a\u8bc9\u6d4f\u89c8\u5668\u8fd9\u4e2a\u7f51\u9875\u662f\u54ea\u79cdHTML\uff0c \u6d4f\u89c8\u5668\u6839\u636e\u8fd9\u4e2a\u6807\u793a\u8fdb\u884c\u9875\u9762\u6e32\u67d3\u3002\u5982\u679cDOCTYPE\u58f0\u660e\u4e0d\u5f53\u6216\u6ca1\u6709\u58f0\u660e\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5c06\u4f1a\u7528quirks mode\uff08\u602a\u5f02\u6a21\u5f0f\uff09\u5bf9\u9875\u9762\u8fdb\u884c\u6e32\u67d3\u3002"},{"ID":"97","typeID":"18","question":"\u4ec0\u4e48\u662fSemantic HTML\uff08\u8bed\u4e49HTML\uff09?","answer":"Semantic HTML\u662f\u4e00\u79cd\u7f16\u7801\u98ce\u683c, \u5b83\u901a\u8fc7\u6dfb\u52a0\u80fd\u591f\u88ab\u8ba1\u7b97\u5668\u6240\u7406\u89e3\u7684\u8bed\u4e49(Meta data)\uff0c\u4ece\u800c\u4f7fHTML\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u901a\u7528\u7684\u4fe1\u606f\u4ea4\u6362\u5a92\u4ecb\u3002\u5728\u8bed\u4e49HTML\u4e2d\uff0c<b><\/b>,<i><\/i>\u8fd9\u7c7b\u5176\u4e2d\u7684\u5185\u5bb9\u4e0d\u5177\u6709\u5b9e\u9645\u610f\u4e49\u7684\u6807\u7b7e\u662f\u4e0d\u5e94\u8be5\u88ab\u4f7f\u7528\u7684\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u4eec\u53ea\u662f\u4e3a\u4e86\u8fdb\u884c\u683c\u5f0f\u5316\uff0c\u6ca1\u6709\u63d0\u4f9b\u8981\u8868\u8fbe\u7684\u610f\u4e49\u53ca\u9875\u9762\u7ed3\u6784\u3002"},{"ID":"96","typeID":"18","question":"HTML5 \u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u548c\u5e38\u89c4\u7684 HTML \u6d4f\u89c8\u5668\u7f13\u5b58\u6709\u4f55\u5dee\u522b\uff1f","answer":"HTML5 \u7684\u5e94\u7528\u7f13\u5b58\u6700\u5173\u952e\u7684\u5c31\u662f\u652f\u6301\u79bb\u7ebf\u5e94\u7528\uff0c\u53ef\u83b7\u53d6\u5c11\u6570\u6216\u8005\u5168\u90e8\u7f51\u7ad9\u5185\u5bb9\uff0c\u5305\u62ec HTML\u3001CSS\u3001\u56fe\u50cf\u548c JavaScript \u811a\u672c\u5e76\u5b58\u5728\u672c\u5730\u3002\u8be5\u7279\u6027\u52a0\u901f\u4e86\u7f51\u7ad9\u7684\u6027\u80fd\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u5982\u4e0b\u65b9\u5f0f\u5b9e\u73b0\uff1a\r\n\r\n<!doctype html> \r\n<html manifest=\"example.appcache\"> \r\n..... \r\n<\/html> \r\n"},{"ID":"95","typeID":"18","question":"HTML5 \u6807\u51c6\u63d0\u4f9b\u4e86\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684 API\uff1f","answer":"HTML 5 \u63d0\u4f9b\u5f88\u591a\u65b0\u7684 API\uff0c\u5305\u62ec\uff1a\r\n\r\nMedia API\r\nText Track API\r\nApplication Cache API\r\nUser Interaction\r\nData Transfer API\r\nCommand API\r\nConstraint Validation API\r\nHistory API\r\nand many more...."},{"ID":"94","typeID":"18","question":"\u4e0e HTML4 \u6bd4\u8f83\uff0cHTML5 \u5e9f\u5f03\u4e86\u54ea\u4e9b\u5143\u7d20\uff1f","answer":"\u5e9f\u5f03\u7684\u5143\u7d20\u5305\u62ec\uff1a\r\n\r\nframe\r\nframeset\r\nnoframe\r\napplet\r\nbig\r\ncenter\r\nbasefront"},{"ID":"93","typeID":"18","question":" HTML5 \u5f15\u5165\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u8868\u5355\u5c5e\u6027\uff1f","answer":"HTML5 \u5f15\u5165\u5927\u91cf\u65b0\u7684\u8868\u8fbe\u5c5e\u6027\uff1a\r\n\r\ndatalist\r\ndatetime\r\noutput\r\nkeygen\r\ndate\r\nmonth\r\nweek\r\ntime\r\nnumber\r\nrange\r\nemail\r\nurl"},{"ID":"92","typeID":"18","question":"HTML5 \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\u7c7b\u578b\u7684\u5b58\u50a8\uff1f","answer":"HTML 5 \u652f\u6301\u672c\u5730\u5b58\u50a8\uff0c\u5728\u4e4b\u524d\u7248\u672c\u4e2d\u662f\u901a\u8fc7 Cookie \u5b9e\u73b0\u7684\u3002HTML5 \u672c\u5730\u5b58\u50a8\u901f\u5ea6\u5feb\u800c\u4e14\u5b89\u5168\u3002\r\n\r\n\u6709\u4e24\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u5bf9\u8c61\u53ef\u7528\u6765\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff1a\r\n\r\nlocalStorage \u9002\u7528\u4e8e\u957f\u671f\u5b58\u50a8\u6570\u636e\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u6570\u636e\u4e0d\u4e22\u5931\r\nsessionStorage \u5b58\u50a8\u7684\u6570\u636e\u5728\u6d4f\u89c8\u5668\u5173\u95ed\u540e\u81ea\u52a8\u5220\u9664"},{"ID":"91","typeID":"18","question":"What is the usage of canvas Element in HTML 5?","answer":"<canvas> is an element in HTML5 which we can use to draw graphics with the help of scripting (which is most probably JavaScript).\r\n\r\nThis element behaves like a container for graphics and rest of things will be done by scripting. We can draw images, graphs and a bit of animations etc using <canvas> element.\r\n\r\n<canvas id=\"canvas1\" width=\"300\" height=\"100\">\r\n\r\n<\/canvas>"},{"ID":"90","typeID":"18","question":"\u9664\u4e86\u97f3\u9891\u548c\u89c6\u9891\uff0cHTML5 \u8fd8\u652f\u6301\u5176\u4ed6\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u5a92\u4f53\u5143\u7d20\uff1f","answer":"HTML 5 \u5bf9\u5a92\u4f53\u652f\u6301\u5f88\u5f3a\uff0c\u9664\u4e86 audio \u548c video \u5916\uff0c\u8fd8\u63d0\u4f9b\uff1a\r\n\r\n<embed> \u4f5c\u4e3a\u5916\u90e8\u5e94\u7528\u7684\u5bb9\u5668\r\n<track> \u5b9a\u4e49\u5a92\u4f53\u7684\u6587\u672c\u8ddf\u8e2a\r\n<source> \u5bf9\u591a\u79cd\u5a92\u4f53\u6e90\u7684\u652f\u6301\u5f88\u6709\u5e2e\u52a9"},{"ID":"89","typeID":"18","question":"HTML5 \u65b0\u7684 DocType \u548c Charset \u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"HTML5 \u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u4e0d\u662f SGML \u7684\u5b50\u96c6\uff0cDocType \u7b80\u5316\u4e3a\uff1a\r\n\r\n<!doctype html> \r\nHTML 5 \u6307\u5b9a UTF-8 \u7f16\u7801\u7684\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\r\n\r\n<meta charset=\"UTF-8\"> "}]}